<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Thoth</string>
    <string name="adjustment"><![CDATA[<center><h1>(Подстройка) Правосудие</h1></center><i>КС</i>:  Весы,  равновесие,  центрирование,  баланс, уравновешивание противоположностей, справедливость.<br/>На карте изображен знак Весов. Это захватывающая картина равновесия. Молодая женщина (женский аспект Дурака) держит великий магический меч между ног и балансирует на носках. Посмотрев внимательнее, вы увидите что она фактически балансирует только на острие меча. Только абсолютная концентрация и спокойствие, которые приходят, когда человек найдет свой внутренний центр, позволят такому равновесию иметь место. Легчайшая отвлекающая мысль заставит ее нагнуться и потерять найденное ею равновесие, равновесие, являющееся природой Вселенной.<br/>Преобладающие цвета - синий и зеленый. Синий - это цвет духовных и интеллектуальных сил, таких, как мышление, идеи, мудрость; зеленый - это цвет творчества, силы переводить идеи в действие. Направленный вниз меч дает сходное значение. Силы мысли направлены и приходят в контакт с землей, и служат ей (См. также Туз Мечей). Плечи женщины покрыты страусиными перьями, ассоциируемыми с МААРом, египетским    богом Справедливости. Ее лицо закрыто маской, все ее внимание обращено внутрь. Это делает ее восприимчивой к идеям и указаниям внутреннего руководителя. На голове у нее корона Тота, египетского бога Мудрости. С короны свисают большие чаши космических весов, Альфа и Омега, которыми вселенная все взвешивает.<br/>Эта карта - это вызов избегать всех крайностей в повседневной жизни. Это может относиться к эмоциональным помехам в отношениях, или на работе, в какой-либо творческой  деятельности, или в денежных делах. Полная центрированность и внутреннее равновесие необходимы, если возникающие сейчас великие новые идеи должны принести плоды. Из позиции равновесия все развивается уравновешенным образом: на своем месте, сполна. Жизненные штормы выталкивают нас из равновесия снова и снова.  Постоянное    изменение    между центрированностью и расцентрированностью - это процесс, который учит нас быть более сознательными от одного момента к другому, чтобы сохранить этот внутренний мир и ясность, когда мы их найдем.<br/><i>Указания</i>: Уделяйте внимание тому, какие ситуации вашей повседневной жизни склонны выводить вас из равновесия. Найдите условия, в которых вы опять находите гармонию. Несите это качество все более и более с собой, двигаясь через свои повседневные дела.<br/><i>Вопросы</i>: Что помогает вам достигать вашего медитативного центра и оставаться там? Что происходит, когда вы теряете свой центр?<br/><i>Предложение</i>: Регулярно уделяйте время, для какой-либо формы медитации, которая устанавливает вас в вашем центре. Дышите в центр Хара (на ширине ладони под пупком), и собирайте здесь свои энергии.<br/><i>Утверждение</i>: Я нахожусь в покое в своем собственном центре.<br/>]]></string>
    <string name="aeon"><![CDATA[<center><h1>Эон (Вечность)</h1></center><i>КС</i>:  крайне распознающий или различающий; открытый критике; критический самоанализ.<br/>Центральную часть карты занимает стилизованное тело звездной богини Нунс. Она распространяет ночь на небесами, чтобы обеспечить фон для звезд. В течение дня ее опять проглатывает Солнце. Ее компаньон - Хадит, представленный огненным шаром с крыльями. Он представляет всезнающий взгляд, взгляд со всех сторон одновременно. Союз этих двух создает ребенка Хора. Это двойственный бог, обладающий как пассивной, так и активной формой.<br/>Глаз Хора видит целостность. Он может видеть то, что выпало из гармонии. Его ясный проникающий взгляд служит основанием всеобъемлющей критический силы различения. Критика, основанная на таком глубоком восприятии, может сообщаться образом более мотивирующим и вдохновляющим, чем осуждающим других. Различение, происходящее из истинного взгляда вглубь, конструктивно и свободно от догм. Эон указывает на необходимость хорошо обдуманного суждения о ситуации. Перед тем, как вы достигнете такого суждения, может потребоваться долгий, трудный процесс работы. Всеобъемлющий взгляд не может быть достигнут только через интеллект. Тело, Дух и Душа (три фигуры внизу картины) вовлекаются в процесс формирования суждения, и во время этого процесса вы инстинктивно будете двигаться к тому, что будет поддерживать ваше цветение, и отодвигаться от того, что не даст никакой помощи.<br/>Бог Мудрости (Озирис), показанный в виде крылатого змея вверху картины, - это символ огромных сил мысли, доступных   мышлению,   которое   отражает   реальность непосредственно, будучи свободным от балласта предубеждений и   предвзятых   понятий.   Суждение   возникает   из непосредственного личного опыта. Наконец, это сама жизнь, а не ограниченное индивидуальное сознание, становится уже источником всякого суждения.<br/><i>Указания</i>: Вам брошен вызов - отбросить свой "взгляд земляного червя" и видеть вещи с более высокого плана. Когда вы узнаете больше временные промежутки (зоны) и другие контексты (что вы все более готовы делать), вы тогда будете все более и более склоняться к тому, чтобы наблюдать вещи в их бытийности, видеть, освободясь от оценок.<br/><i>Предложение</i>:    Медитируйте    на    следующем утверждении: Одним из признаков невежества является какая-либо вера в несправедливость и несчастливость.<br/><i>Вопрос</i>: Какие методы вы будете использовать для достижения более глубокого взгляда и большей мудрости?<br/><i>Утверждение</i>: Бог - это Неизвестное, таинственное. Чем более я знаю, что я ничего не знаю, тем ближе я к Божественному.<br/>]]></string>
    <string name="art"><![CDATA[<center><h1>Искусство</h1></center><i>КС</i>:  Стрелец;  объединение  противоположностей, равновесие; внутреннее изменение, трансформация, алхимия, квантовый прыжок; творческая сила.<br/>Алхимический союз огня и воды, изображенный над головой Дурака, переместился теперь в центр картины. Вся карта характеризуется символами интеграции, объединения противоположностей. Связывание вместе огня и воды, света и тьмы, мужского и женского, смерти и возрождения - это внутренний процесс. Расплавление противоречий - это главный шаг к единству. Противодействующие силы трансформируют себя в новое состояние бытия. Женитьба Императора и Императрицы, показания на карте "Возлюбленные", достигает теперь своего исполнения. Это высшее искусство трансформации. Сведение вместе противоположностей - это подготовка к генерации чего-либо нового. Большое Солнце и Луны, пересекающие его, дают рождение звездам на Заднем плане.<br/>Платье - цвета творчества - зеленого. Латинское высказывание написанное на Солнце, означает "Исследуй внутренние миры Земли, путем очищения ты найдешь скрытый камень". Это имеет много значений на различных уровнях (как и многие образы и символы этого Таро), но самое полезное из них можно увидеть в контексте зеленого платья (творчество), оно наводит на мысль о необходимости приведения творческих сил контакт с земной энергией. Лев и Орел - помощники в алхимическом процессе, уже завершили свою трансформацию. В первый раз мы их встречаем на карте, называемой Возлюбленные. Они выросли в размере и значении. Лев, представляющий элемент Огня, принял цвет Воды. Орел, высшая форма Скорпиона и представитель элемента воды, принял цвет Огня. Этот образ равновесия, перестановки интеграции повторен на золотой алхимической урне; ворон на черепе - это символ смерти и возрождения.<br/>Темнокожий король теперь имеет светлокожее лицо, а светлокожая королева имеет темное лицо. Лицо королевы, слева, смотрит на руку справа, в то время как лицо справа концентрируется на руке слева. Вода и Огонь льются в урну. Огонь пожирает Воду, и Вода тушит Огонь. Пар - энергия нового - поднимается. Стрела (в центре тела) еще раз подчеркивает это. Пар образует две радуги, символы целостности, которая окружает плечи андрогенной фигуры. Восемь кругов на груди (два закрыты) символизируют симметрию и равновесие. Медоносные пчелы (на мантии Королевы на карте Возлюбленные и змеи (на мантии Короля) перемещались. Пчелы означают искусство, восприятие и интеграцию.<br/><i>Указания</i>: Карта "Искусство" - это вызов посмотреть внутрь. На данной фазе интеграции противоположностей процесс трансформации не потерпит никаких дальнейших импульсов или толчков извне. Чтобы найти скрытый камень-алмаз - вы должны посмотреть внутрь.<br/><i>Вопросы</i>: Что означает это для вас - "найти свой "скрытый алмаз""?<br/><i>Предложение</i>: Закройте глаза и визуализируйте фонтан энергии в вашем теле. Покупайтесь некоторое время в этом омолаживающем  потоке.<br/><i>Утверждение</i>:  Я  подчиняюсь трансформирующим силам божественного. Я - открытый канал для творческой энергии.<br/>]]></string>
    <string name="chariot"><![CDATA[<center><h1>Колесница</h1></center><i>КС</i>: Рок, новое начинание, изменение к лучшему, интроспекция, медитация, духовная тропа.<br/>Возница сидит в позе медитации в колеснице, которая еще не начала двигаться. Он одет в золотые доспехи и  медитирует на Святом Граале, который вращается в его руках.  Грааль символизирует Колесо Фортуны. Возница исследует все  возможные последствия перед тем, как осмелиться направить колесницу к новому начинанию, так как только возница решит двинуться с места, назад уже не повернуть. Ничего не сможет остановить путешествие.<br/>Карта в основном относится к надвигающимся новым начинаниям. Это символ защитной оболочки Рака, Дающей убежище и защиту для внутренней трансформации (золотой цвет) и развитие ясности (кристаллы). Во время прорыва или новых начинаний вам нужна защита и поддержка любящей атмосферы, которая даст чувство безопасности и благополучия. Приходящее изменение несет с собой много возбуждения и беспокойств. Это время избегать хаотичных, неорганизованных отношений, или таких, в которых нет любви. Новое начало оставляет позади скучную рутину повседневной жизни. Вдохновение и идеи в изобилии, и они расширяют ваши области деятельности. Это символизируется концентрическими синими кругами на заднем плане. Вы теперь в таком положении, чтобы успешно заниматься многими различными областями деятельности. Это разнообразие обогатит и будет стимулировать вас. Несмотря на эту суету, ваша высшая цель не будет забыта. Дорога, на которой стоит колесница, вымощена золотыми камнями. Это царская тропа, по которой идет каждый духовный искатель в поиске самопознания и внутренней трансформации.<br/>Четыре сфинкса (Телец, Лев, Человек, Орел) - это энергии, которые приведут колесницу в движение. Они обменялись головами и телами и помогают друг другу. Как только правильное направление будет выбрано, их Энергии объединятся и придут в движение, чтобы обеспечить успешное продвижение. Ваша вера в свои собственные силы и восприятия будет расти.<br/><i>Указания</i>: Грядущее изменение обещает привести к положительной фазе вашей жизни. Готовьте себя, приведите в Порядок дела, рассмотрите возможности. Вы многое оставите позади.<br/><i>Вопросы</i>: Какая область вашей жизни будет меняться? Готовы ли вы вытеснить старое и впустить новое?<br/><i>Предложение</i>: Поищите и создайте себе любящее, надежное окружение. Здесь вы можете планировать изменение или путешествие. Вашему телу сейчас тоже нужно внимание и деятельность.<br/><i>Утверждение</i>: Я привожу свою жизнь в порядок и готовлюсь к новому начинанию.<br/>]]></string>
    <string name="cups01"><![CDATA[<center><h1>ТУЗ ЧАШ</h1></center><i>КС</i>: Переполняющая любовь; эмоциональная ясность, глубокая любовь к себе; отдавать и принимать.<br/>Белый лотос - это символ любви отдающей природы. Он образует основание чаш, которые синие - цвет элемента Воды.   Вертикально   через   чашу   течет   сверкающий энергетический поток, объединяя Землю и Космос. Чаша - это среда, предоставляющая себя для схождения верха и низа, внешнего и внутреннего.<br/>Туз Чаш - это женский двойник Туза Жезлов; открытый,   восприимчивый,   подчиняющийся;   несущий трансформационную силу дарения любви. Верхняя и нижняя части картины воплощают то же качество, внизу в эмоциональном мире воды, вверху - в эфирной сфере духа. Как вверху, так и внизу. То, что ощущается внутренне, выражает себя внешне ясно и открыто. Возникает эмоциональная ясность, подчеркиваемая равновесием и гармонией картины. Дарение любви происходит без усилий. То, что Постоянно течет в нас из безграничного изобилия вселенной, опять излучается вовне само по себе, если мы остаемся открытыми и восприимчивыми. Можно сравнить это с цветком, испускающим свой аромат независимо от того, подходит ли к нему кто-либо, чтобы насладиться запахом, или нет. Это дарение не зависит от индивидуума, от, возможно, близких людей. Так много можно разделить с другими! Все существование может в этом участвовать. Стать единым с всеобъемлющей, вездесущей любовью - это такой безмолвный экстаз, космический оргазм!<br/><i>Указания</i>: Вы - в контакте с всеобъемлющей любовью. Она наполняет вас, и вы можете передавать ее щедро, обильно - другим людям!<br/><i>Вопрос</i>: Каким образом вы выражаете любовь?<br/><i>Предложение</i>: Пусть эта карта работает на вас некоторое время. Прочтите еще раз два последних абзаца описания, и закройте глаза. Ощутите себя открытым каналом божественной энергии.<br/><i>Утверждение</i>: Всеобъемлющая любовь наполняет меня и мое окружение.<br/>]]></string>
    <string name="cups02"><![CDATA[<center><h1>ДВОЙКА ЧАШ - ЛЮБОВЬ</h1></center><i>КС</i>: Венера в Раке; воспринимающая  любовь, счастливые отношения; эмоциональный обмен.<br/>Если вы любите себя, вы привлекательны для других. Ваша восприимчивость к себе готовит вас отдать себя полностью кому-то другому. Будет возможен глубокий эмоциональный обмен, дарение и получение переполняющей любви. Этот союз происходит в полной гармонии, что символизируется соединившимися рыбами. Два цветка лотоса встают из грязи и цветут. Чаши полны и переливаются, символизируя   присутствующие   здесь   переполняющие эмоциональные богатства. Это образ полноценной радости и безмолвного экстаза. Вода спокойна, и небо ясное и голубое. Глубокая радость (желтый цвет) течет в эмоции (вода), и энергия обновления (зеленый цвет) пронизывает их (см.Двойку Мечей).<br/>Мысли свободные и ясные (голубое небо). Видимый глазами любви, мир кажется преображенным.<br/><i>Указания</i>: Ваша готовность принимать любовь делает вас привлекательным. Подчиняйтесь: себе, другим, жизни!<br/><i>Вопрос</i>: С какими людьми, в каком окружении вы теперь можете разделить свою любовь?<br/><i>Предложение</i>: Уделите внимание приходящей сейчас к вам любви. Оставайтесь открытым, и позволяйте ей войти в вас и пройти в глубину.<br/><i>Утверждение</i>: Больше делать нечего, как наслаждаться тем, что предлагает жизнь. Я теперь готов впустить в свою жизнь любовные отношения, которые наполнят меня.<br/>]]></string>
    <string name="cups03"><![CDATA[<center><h1>ТРОЙКА ЧАШ - ИЗОБИЛИЕ</h1></center><i>КС</i>: Меркурий в Раке; переполняющий обмен любви; редкие, ценные ощущения и восприятие, которые можно интимно передавать.<br/>Три чаши составлены из гранатов. Этот редкий и деликатесный  фрукт  символизирует  жизненно  важные сокровища, присущие необычной любви. Чаши стоят на золотых цветках лотоса, и золотые лотосы переполняют их. Любовь выливается с льющей через край радостью. Представленная здесь любовь - высшего порядка. Ее возможно разделить только с небольшим кругом людей. Эти три чащи могут означать трех важных для вашей жизни людей, с которыми вы можете обмениваться этими драгоценными и изысканными чувствами с большой долей доверительности. Такие отношения - это редкий дар. Заботьтесь о них с уважением и благодарностью.<br/><i>Указания</i>: У вас есть что-то особенно ценное, чтобы поделиться. Будьте открыты к людям, которые могут разделить с вами эти изысканные ощущения. Они тоже - дар; вам не надо их искать.<br/><i>Вопрос</i>: Есть ли такие люди, которым вы еще внешне не выразили ту любовь, которую вы к ним чувствуете?<br/><i>Предложение</i>: Отдавайте сейчас то, что бы вы хотели отдать полностью осознавая свои безграничные богатства.<br/><i>Утверждение</i>: Сегодня жизнь дает мне все, что мне нужно, чтобы быть счастливым.<br/>]]></string>
    <string name="cups04"><![CDATA[<center><h1>ЧЕТВЕРКА ЧАШ - РОСКОШЬ</h1></center><i>КС</i>: Луна в Раке; любовь, нежность, забота; эмоциональное богатство.<br/>Розовый лотос свидетельствует о любви, которую мы получили от других. Это часть эмоционального  богатства,  которое  преисполняет  нас, выражаясь в нашем окружении через красоту и роскошь. Способность принять это с покорностью и благодарностью открывает внутреннюю полноту, которой можно делиться с другими.<br/>Золотые чаши выражают богатство имеющихся ощущений, чьи корни - глубоко в подсознании. Эта. роскошь - это ответственность, так же, как и дар. Она требует соразмерного поведения и осознания.<br/>Существует, однако, опасность, что эмоции начнут свою собственную жизнь; умеренность будет брошена на ветер, и мы будем бессознательно идти на поводу эмоций. В этом случае ясное голубое небо темнеет, и вода теряет свою спокойную ясность. Во время роскоши лучше всего быть вдвойне бдительным. Особенно в знакомых или интимных отношениях выражение преданности и заботы становится подавляющим.<br/><i>Указания</i>: Вам дается много любви и преданности. Наслаждайтесь этим, не становясь зависимым от этого.<br/><i>Вопросы</i>: Есть ли такие отношения, в которых вы чувствуете себя ограниченным? Преданы ли вы кому-нибудь особенно?<br/><i>Предложение</i>: После самокритичного ответа на вышеприведенные вопросы, вытащите карту, которая скажет вам, как иметь дело с этой ситуацией,<br/><i>Утверждение</i>: Я наслаждаюсь пребыванием с (имя), полный благодарности и радости.<br/>]]></string>
    <string name="cups05"><![CDATA[<center><h1>ПЯТЕРКА ЧАШ - РАЗОЧАРОВАНИЕ</h1></center><i>КС</i>: Марс в Скорпионе; неисполненные ожидания; потеря чувства равновесия; проблематичные отношения; неожиданные помехи.<br/>Золотые чаши превратились в стаканы; они пусты и хрупки. Пентаграмма (пятилучевая звезда) направлена вниз, означая победу материи над духом. Горячий ветер вырвал лотос и погубил цветы. Соленая вода мертва.<br/>Ожидания были  чересчур  большими.  Какое-то неожиданное событие, вероятно, просто бездушная реакция, резко их разрушила. Агрессивно разрушительные энергии, теперь преобладающие в ситуации, вероятно, давно уже тлели под поверхностью. Вы их просмотрели - вероятно, потому, что вы не хотели признать их существования. Вы игнорировали предупреждения вашего внутреннего голоса, но теперь вам придется лицезреть отрезвляющие факты и встать к ним лицом к лицу. Каждое разочарование, однако, содержит возможность важного урока. Корни лотоса свернулись в форме бабочки, символа трансформации, так как гусеница становится бабочкой.<br/><i>Указания</i>: Или какие-то чрезмерные ваши ожидания разрушились, или где-то глубоко внутри у вас таится боязнь какого-либо  разочарования.  Теперь  подходящее  время научиться из этой ситуации.<br/><i>Вопросы</i>: В каких областях вашей жизни вы опасаетесь разочарования? Чему вы научились из разочарований, которые вы испытали до сих пор? Как вы можете предотвратить разочарование?<br/><i>Предложение</i>: Вытащите карту на каждый из вышеприведенных вопросов!<br/><i>Утверждение</i>: Я познаю свою собственную реальность учась видеть, где я себя дурачу, или отвергаю свой внутренний голос.<br/>]]></string>
    <string name="cups06"><![CDATA[<center><h1>ШЕСТЕРКА ЧАШ - УДОВОЛЬСТВИЕ</h1></center><i>КС</i>: Солнце в Скорпионе; вожделение, развлечение; удовольствие в сексуальных отношениях; богатый обмен сексуальной и сердечной энергией; эмоциональное обновление,<br/>Боязнь разочарования (Пятерка Чаш) преодолена. Тело и душа очищены, и готовы для приятного взаимодействия с любимой. Цветы лотоса открываются, светясь мощным желто-оранжевым цветом пробужденной жизненности. Чаши сделаны из меди - металла внутреннего исцеления. Глядя внимательно, можно заметить змей, свернувшихся в каждой чаше, символизируя  преобразующую  силу  секса,  когда  он переживается естественно. Переполняющие эмоции выливаются из цветков в чаши, основания которых сделаны из редких и ценных фруктов. Эта карта - это приглашение отдать себя богатству вашей собственной эмоциональности. Вы можете ощутить это как прыжок в воду, как покалывающее предвкушение глубокого нырка, исчезновения, "отпускания". Выбираясь на поверхность, вы освежаетесь. Это процесс смерти и возрождения. Результат предпринятая такого риска - глубокое эмоциональное очищение и обновление.<br/><i>Указания</i>: Наслаждайтесь всем тем, что дает вам жизнь. Это лучший способ выразить свою благодарность.<br/><i>Вопросы</i>: Держитесь ли вы за старые поверья, которые предотвращают ваше наслаждение удовольствиями?<br/><i>Предложение</i>: Наслаждайтесь своим собственным эмоциональным богатством и делите его с партнером.<br/><i>Утверждение</i>: Я теперь открыт партнеру, с которым я могу разделить радости любви на всех уровнях.<br/>]]></string>
    <string name="cups07"><![CDATA[<center><h1>СЕМЕРКА ЧАШ - ОРГИЯ</h1></center><i>КС</i>: Венера в Скорпионе; чрезмерная активность; обида; насыщение; отвращение.<br/>То, что момент назад было источником вожделения и наслаждения, теперь потеряло свою привлекательность. Цветы поникли и их аромат застоялся. Эмоции опять разбалансированы, и все говорит о том, что какое-то глубокое разочарование еще не получило своего разрешения. Вы пытались прикрыть старые раны, но тактика отвлечения не помогла. После каждого кутежа, после каждой попытки побега плотоядная физиономия ваше? старой проблемы встает вполне ясно перед вашими глазами, и цвета, ощущаемые вами в этой ситуации, становятся все мрачнее и мрачнее.<br/><i>Указания</i>: Время открыть глаза и взглянуть на (вероятно, болезненную) реальность. Только восприняв, признав свою собственную внутреннюю реальность, вы освободитесь! Любые дальнейшие попытки избежать ее усиливают застой вашей эмоциональной энергии.<br/><i>Вопросы</i>: Есть ли какое-либо разочарование, с которым вы еще не работали? Испытали ли вы что-либо, что было немного чрезмерно хорошим? Перенапрягли ли вы себя или "перегнули" что-либо каким-либо образом?<br/><i>Предложение</i>: Вытяните одну карту, задавая вопрос: Как я могу изменить существующую ситуацию?<br/><i>Утверждение</i>: Когда я признаю и принимаю свои тени, они теряют свою силу.<br/>]]></string>
    <string name="cups08"><![CDATA[<center><h1>ВОСЬМЕРКА ЧАШ - ПРАЗДНОСТЬ</h1></center><i>КС</i>: Сатурн в Рыбах; застой; обструкция, эмоциональная блокировка; леность; неясность; болото.<br/>После растворения, оргии (Семерка Чаш) следует праздность. Энергия выдохлась, ручки медных чаш (ср. с Семеркой Чаш) разбиты. Слишком много удовольствий и чрезмерное потворство!<br/>Вода эмоций стоит, не обновляемая ни одним источником.   Она  начинает  застаиваться,  и  туманы испорченности поднимаются к небесам, затуманивают свет ясности. Два остающихся цветка лотоса продолжают проливать свои энергии. Но в данной ситуации это тщетные попытки. Испорченная, застоявшаяся вода сразу же проглатывает их небольшое количество свежести и жизненности. Она тонет в медлительном, вязком болоте. Вы уже потратили достаточно своей энергии на людей, которые ничего не дают взамен. Вы наполняли их своей энергией, но они были как бездонные бочки. Вы чувствуете себя пустым и высосанным досуха. Эта картина говорит о межличностной ситуации, в которой река энергии застоялась. Чем больше вы пытаетесь оживить отношения, которые застряли в привычной колее, тем более бессильным и пустым вы себя чувствуете. Любая попытка ре-энергетизировать другого еще больше рассеет ваши энергии, без каких-либо результатов.<br/><i>Указания</i>: Время поразмышлять о себе, установить некоторые пределы и сказать: "нет". Это может быть старой моделью поведения - всегда направлять свою любовь таким людям, от которых ничего не идет взамен. Это может быть знаком, говорящим о вашей боязни принять любовь.<br/><i>Вопросы</i>: Какие люди приходят вам на ум в данном контексте? Готовы ли вы осмелиться установить пределы и стоять на этом? В каких ситуациях вы скрываете свои истинные чувства?<br/><i>Предложение</i>: Вытащите еще карту, чтобы узнать, что изменится, когда вы будете способны сказать "нет".<br/><i>Утверждение</i>: Составьте свое собственное утверждение на основе дополнительных карт, которые вы вытянули.<br/>]]></string>
    <string name="cups09"><![CDATA[<center><h1>ДЕВЯТКА ЧАШ - СЧАСТЬЕ</h1></center><i>КС</i>: Юпитер в Рыбах; блаженство; переполняющая любовь; глубокая радость; благословения.<br/>Девять чаш симметрично расположены на картине. Все гармонично и уравновешено. Открытый цветок лотоса склоняется над каждой чашей и льет свою энергию. Чаши полны и переливаются, символизируя многочисленные дары. Влияние Юпитера в знаке Рыб создает более чем ощущение    простой    симпатии.    Великое    чувство благословенности возникает из полной радости. Качество этой радости показывает, что она глубоко укоренена. Это не результат какого-либо поверхностного удовольствия. Это говорит о блаженстве, которое получает свою энергию из самых глубин умиротворенной души.<br/><i>Указания</i>: Этот момент полон гармонии и радости. Откройтесь ему полностью. Не упустите!<br/><i>Вопрос</i>: Где вы ищете и где вы находите свое истинное счастье? Предложение: Дышите и ощущайте! Если вы один, получайте удовольствие от своего одиночества. Если вы вместе с другими, наслаждайтесь их присутствием. Если у вас есть дело, делайте его в безмолвной посвященности.<br/><i>Утверждение</i>: Счастье - это мое естественное состояние<br/>]]></string>
    <string name="cups10"><![CDATA[<center><h1>ДЕСЯТКА ЧАШ - НАСЫЩЕНИЕ</h1></center><i>КС</i>: Марс в Рыбах; удовлетворение, преисполнение, излучение.<br/>Десять чаш расположены в виде Древа Жизни. Все на своем месте, в совершенно гармоничном порядке. Это образ глубокого преисполнения. Чрезмерно большой цветок лотоса вверху дерева свидетельствует о богатстве полученной любви, которая теперь переполняет чащу и льется во все, что примет в этом участие. Каждый, кто готов принимать, принимает участие в этой богатой реке Любви.  Ручки чаш сделаны из рогов баранов. Трансформация прошла полностью (золото) и теперь может объединиться с энергией Марса. Марс в созвездии Рыб (духовное) выражается не в том, что он груб, опасен или несправедлив, но в том, что он обеспечивает явно хрупкое существо решимостью, необходимой, чтобы вывести во внешний мир ту красоту, которую оно содержит глубоко внутри. Это не требует какой-либо драматичной демонстрации эмоций. Преисполненный человек просто излучает это качество, и его признают по плодам, которые он(а) приносит.<br/><i>Указания</i>: Пусть вещи развиваются сами по себе. Все приходит к вам в подходящий момент.<br/><i>Вопрос</i>: Что "насыщение" означает для вас в данной ситуации?<br/><i>Предложение</i>: Расслабьтесь, закройте глаза и дышите глубоко и спокойно. Пусть в вас возникнет картинка, показывающая вас в состоянии полного преисполнения. Часто повторяйте это упражнение и соединяйте это ощущение все более и более со своей реальностью.<br/><i>Утверждение</i>: Жизнь дает мне все, что нужно, чтобы быть счастливым.<br/>]]></string>
    <string name="cupsknightofcups"><![CDATA[<center><h1>РЫЦАРЬ ЧАШ</h1></center><i>КС</i>: огненный аспект воды; подчинение любимым; способность отдавать; достижение высших эмоциональных планов; духовные отношения.<br/>У Рыцаря Чаш большие крылья, с помощью которых он парит на своей мощной белой лошади. На нем зеленые доспехи, и чаша в вытянутой правой руке его содержит Рака, или Краба. Водяной знак Рака может относиться к семейным отношениям. Но здесь идея семьи должна быть расширена, чтобы включить также любые избранные отношения, особенно с духовными связями (или духовные сообщества). Светло-голубые крылья духа поднимают эмоциональные отношения до более высоких уровней обмена и взаимного понимания. Павлин, символ суетности, также возвышен. Он разворачивает свою красоту и предлагает ее, без высокомерия, на службу высшему. Зеленые доспехи представляют высокотворческую способность Рыцаря давать выражение своим глубоким эмоциям. Дары, которые он дарит, являются выражениями его стремления к более и более совершенным формам эмоционального взаимообмена.<br/><i>Указания</i>: Вы жаждите интенсивного взаимообмена с теми, кто сходен с вами в мышлении и взглядах.<br/><i>Вопросы</i>: Как можно обогатить такой взаимообмен в ваших отношениях?<br/><i>Предложение</i>:   Ищите   свою  истинную   семью, сообщество, в котором вы чувствуете себя дома. Здесь вы найдете то качество общения, к которому стремитесь.<br/><i>Утверждение</i>: Я нахожу контакт, в котором сейчас нуждаюсь.<br/>]]></string>
    <string name="cupsprinceofcups"><![CDATA[<center><h1>ПРИНЦ ЧАШ</h1></center><i>КС</i>: воздушный аспект воды; желания, стремления; возможность трансформации.<br/>Центральная задача Принца Чаш - это научиться работать с эмоциональными нуждами. Воздух в контексте воды символизирует сильные страсти, как астрологический знак Скорпион. Повозку Принца, напоминающая морскую раковину, тянет Скорпион/Орел. Это, как можно видеть, намек на возможность трансформации. Повозка движется над водой эмоций, но не касается ее.<br/>Желания и стремления можно воспринимать и узнать. Они - фундаментальная ведущая сила нашей жизни. Их можно использовать и осваивать только если вы полностью бодрствуете и внимаете. Вместо того, чтобы подавлять их, вы можете их использовать в процессе становления вашего осознания. Если на них посмотреть, таким образом, они являются  средством  передвижения,  помогающим   нам путешествовать во внутреннем мире. Змея, символ изменения и мудрости, пробуждается и поднимается. Орел на шлеме Принца намекает на возможности духовного освобождения. Реализация этих возможностей - это задача, все еще лежащая перед ним. Чересчур поглощенный смотрением на змею, он забывает о цветке лотоса (любовь), который теперь направлен вниз. По мере того, как он будет учиться интегрировать ведущие силы желания, лотос сможет развиваться и будет опять расти прямо.<br/><i>Указания</i>: Примите свои сексуальные нужды и страсти и проживите их с осознанием. Вы многое откроете в этом процессе. Полностью отдайтесь этому переживанию, и наблюдайте себя в нем.<br/><i>Вопрос</i>: Какие тайные желания вы не желаете признать?<br/><i>Предложение</i>: Проводите ежедневно некоторое время, визуализируя себя, свои желания, - не теряясь в них.<br/><i>Утверждение</i>: Я теперь проживаю свои сексуальные желания. Это дает мне больше жизненности и исполненности.<br/>]]></string>
    <string name="cupsprincessofcups"><![CDATA[<center><h1>ПРИНЦЕССА ЧАШ</h1></center><i>КС</i>: земной аспект воды; эмоциональная свобода; ревность побеждена; вера в себя.<br/>Принцесса Чаш представлена танцующей фигурой. Она свободна, не опутана эмоциями; так как лебедь, взлетая над ее головой, показывает независимость и свободу, которую она получила. Она сбросила оковы собственничества и махинаций. Свободная от зависти и ревности, она окружена изяществом, добротой и ясностью (обозначенных кристаллами на ее платье).<br/>С большой нежностью и мягкостью она держит в руке чашу с черепахой, что наводит на мысль о защите, которую она с любовью обеспечивает себе и другим. Белый цветок лотоса в ее вытянутой левой руке представляет ее готовность быть отдающей возлюбленной. Вытянутая рука символизирует расстояние, на которое она отошла от себя, что позволяет ее любви развернуться в своей чистейшей форме. Глаза дельфина - это кристаллы, означающие, что прошлое теперь можно видеть ясно и можно его довести до завершения.<br/><i>Указания</i>: Верьте своим ощущениям и восприятиям. Вы на правильном пути.<br/><i>Вопрос</i>: Что еще мешает вам быть полностью свободным? Теперь у вас есть возможность "отпустить" также и это.<br/><i>Предложение</i>: Вообразите, что вы окружены водой и танцуете танец спасения и свободы, легкими плавными движениями.<br/><i>Утверждение</i>: Чем больше я люблю себя, тем больше я могу поделиться с другими.<br/>]]></string>
    <string name="cupsqueenofcups"><![CDATA[<center><h1>КОРОЛЕВА ЧАШ</h1></center><i>КС</i>: водный аспект воды; как вверху, так и внизу; эмоции показываются открыто; материнство; эмоциональная целостность.<br/>Фигура Королевы заключена в световые пучки, так что вы сможете увидеть ее, только если присмотритесь. Ее существо разумом не понять. Вы должны ощущать и чувствовать его. Она окутана тайной и если вы желаете понять эту тайну, вам придется далеко углубляться в мир чувствительности и ощущений.<br/>Спокойное море, на котором она покоится, совершенно отражает ее образ. То, что она излучает вовне, отражается (или является отражением) глубочайших эмоциональных сфер ее существа. Она в контакте со своими ощущениями и показывает их открыто и аутентично. Люди вокруг нее могут не всегда ее понимать, но для нее это не проблема. Она эмоционально не пойдет на компромисс, так как чтобы это сделать, ей придется отрицать себя и, делая это, она может потерять сияние своей красоты. Белые цветы лотоса на озере, и в ее руке, символизируют любовь отдающей природы. Корни лотоса выходят из темных, грязных глубин воды, но листья и лепестки остаются незатронутыми грязью и водой. Вода скатывается с лепестков, или остается на них в виде капель. Они остаются связанными с водой и грязью, так как растут из них, но отличны и отдельны от них. Цветущая любовь, также растет из бессознательных областей инстинкта и позыва, и кормится ими. Свет сознания заставляет бессознательные энергии подниматься в новой форме. Старое появляется в ином свете, преобразуется -и происходит эмоциональное: возрождение. Аист, посланник возвращающейся весны, - это предвестник нового. Эту карту можно рассматривать как имеющую некоторое отношение к материнству (см. также Принцессу Дисков и Императрицу). Лотос в руке Королевы - это также лотос Изиды, Великой Матери. Рак (Краб) в чаше в виде раковины также означает домашний мир семьи.<br/><i>Указания</i>: Открыто выказывая свои чувства, вы становитесь красивой(ым). Могут быть люди, которые вас не понимают; не заботьтесь об этом! Достаточно и других, с которыми вы можете разделить свои чувства.<br/><i>Вопрос</i>: Открыты ли вы своим эмоциям и чувствам?<br/><i>Предложение</i>: Верьте своим чувствам! Живите в гармонии с ними!<br/><i>Утверждение</i>: Моя открытость и жизненность делают меня красивой(ым).<br/>]]></string>
    <string name="death"><![CDATA[<center><h1>Смерть</h1></center><i>КС</i>: Скорпион; смерть и восприятие; трансформация; скорпион, змея, орел; освобождение от старых ловушек (обольщений); внешние изменения.<br/>Как правило, карта Смерти не означает физическую смерть. Она обычно указывает на радикальную внешнюю трансформацию. Старые отношения требуют, чтобы их уничтожили. Этот процесс, может быть связан с болезненными переживаниями. Однако, если вы вытащите эту карту, это означает вашу готовность. Акт "отпускания", как он ни может быть труден, освободит вас. Смерть показывает два лица; одно разрушающее и сокрушающее, другое - освобождающее вас от старых пут, ставших ограничивающими, тормозящими Жизнь. Какой из этих аспектов будет доминировать, зависит от вашего отношения. Любое стремление удержать или уцепиться за старые путы сделает их смерть настолько же более агонизирующей. Гессе говорит, что мы должны позволять себе падать. Когда мы отречемся от всего, что нас поддерживает, даже от земли под ногами, так что будем слушать только руководство своего сердца, - тогда все выиграно. Нет больше страха, нет больше опасности, когда мы "отпускаем".<br/>Большую часть картины занимает скелет с косой, готовый косить. Он крайне напряжен, сжат, как пружина, готовый пустить в движение перемену л трансформацию. Скорпион внизу держит хвост в готовности ужалить. Цветы кувшинки и святой лилии лежат, умирая, в грязи, где они когда-то росли. Следующая стадия: змея, символ трансформации. Она готова нанести смертельный укус, когда подвернется удобный момент. Рыба - давнее прошлое - может стать ее жертвой. Феникс может встать только тогда, когда огонь трансформации сожрал все, превратив все в пепел. У скелета на голове похоронный головной покров, использовавшийся в древнем Египте. Это - ссылка на необходимость отнести теперь старые идеи и концепции к их могиле и похоронить их. Связи и пути должны быть разорваны, заключенные в них души должны быть освобождены. Орел окончательная стадия трансформации, раскрывает крылья и взлетает.<br/><i>Указания</i>: Вы теперь готовы произвести необходимые изменения в своей жизни. Примите боль, которая может прийти с потерей старого.<br/><i>Вопросы</i>: К каким прошлым связям или ситуациям вы цепляетесь?<br/><i>Предложение</i>: "Умрите до того, как вы умрете". Это традиционное суфийское высказывание призывает нас изучать искусство умирания. Пока полностью остается любой страх смерти или "отпускания", мы не можем жить полной жизнью. Всякое цепляние, каждое "нет" мешает нам быть в естественном потоке Жизни.<br/><i>Утверждение</i>: Теперь я говорю: Да - Смерти, Да - себе.<br/>]]></string>
    <string name="devil"><![CDATA[<center><h1>Дьявол</h1></center><i>КС</i>:  Козерог;  производительная  энергия,  новая жизненность; юмор, чувственность; сексуальность; творческая энергия; индивидуальность.<br/>Дьявол - это еще одна карта из таких, которые наиболее часто неправильно понимаются. Чтобы понять эту карту, вам нужно освободиться от всех популярных моральных и суеверных идей. Дьявол представлен богом Паном, в форме белого горного козла с мощными, скрученными рогами. Колонна за ним символизирует эрегированный пенис, два шара внизу символизируют яйца. Это представление творческой энергии в ее самом материальном и мужском аспекте. В этих шарах, как клетки спермы, находятся четыре женских и четыре мужских тела, которые приносят новое. Огромные силы генерации также символизируется палкой с крылатым шаром и двумя змеями " змеями Хора и Озириса.<br/>Фаллическая колонна достигает верхнего края картины. Она простирается сквозь небеса, символизирующие кольцом  тела звездной богини Нунс. Колонна также простирается глубоко в центр Земли. Это соединение центра Земли с космосом - чудесный образ творческого союза. Это глубокое заякорение в земле позволяет темно-коричневой энергии земли подниматься, чтобы сплавляться с золотисто-желтой космической энергией сверху. Это сплавление космической и земной энергий вдохновляет вас в творческом направлении и делает вас способным проявить это вдохновение. На лбу Пана мы видим его открытый третий глаз. Он указывает на его обширные способности в области экстрасенсорного восприятия. Он ясновидящий, который может видеть не только очевидное, но также И глубинную сущность того, что он наблюдает. У   него   выражение   крайне   юмористического удовлетворения. Всех, кто видит сущность мира, можно отличить по их выраженному чувству юмора (например. Дон Хуан Кастаньеды). Только невежественные люди убийственно серьезны и полностью идентифицированы со своими мыслями и действиями. Эта заключенность в животно-материальное и является сутью нашей общепринятой концепции дьявола.<br/>Но Пан ухмыляется над людьми и их проекциями, с помощью которых они "демонизируют" его. В своей мудрости он видит что, фактически, любое желание, любые оковы, все обладание ведет только к огорчению и страданию. Человеческие существа придут к этому пониманию только через неоднократный прямой опыт. Чем больше вы учитесь видеть или осознавать, тем больше вы сможете истинно наслаждаться. Когда вы освободитесь от всех моралистских ограничений, вы с крайней чувствительностью поддадитесь наслаждению земли, открывая экстаз в каждом проявлении, ощущая божественное во всем. Вы будете наслаждаться и продолжать в том же духе, без цепляния.<br/><i>Указания</i>: Могут найтись такие люди, которые "демонизируют" вас, делают из вас дьявола. Встречайте их с юмором и легкостью. Принимайте то, что Жизнь дает вам. Стойте прочно на земле!<br/><i>Вопросы</i>: Есть ли у вас какое-либо стремление или желание, которое вы не подпускаете к себе.<br/><i>Предложение</i>: Сядьте удобно, чтобы помедитировать. Уделяйте внимание своему дыханию. Воображайте, что с каждым выдохом из основания вашего позвоночника растет корень глубоко в центр Земли - это быстро получится. Теперь почувствуйте, что с каждым вдохом в вас течет энергия Земли. Она наполняет все ваше тело. Затем позвольте своему осознанию дойти до верха вашей головы. Откройте себя желто-золотистой космической энергии. Чувствуйте, как она смешивается с энергией Земли и наполняет ваше тело.<br/><i>Утверждение</i>: Я - Хозяин (мастер, творец) своей жизни.<br/>]]></string>
    <string name="disks01"><![CDATA[<center><h1>ТУЗ ДИСКОВ</h1></center><i>КС</i>: Внутренние и внешние богатства; большой успех; единение тела и души, материального и духовного, неба и земли; целостность.<br/>Символы на карте расположены в форме креста, представляющего интеграцию     вертикального  и горизонтального, внутреннего и внешнего. Тело   и   душа,   слишком   долго   пробыв рассогласованными, встречаются теперь в гармоничном союзе, Теперь с телом можно обращаться как с живым храмом души. Чем глубже мы укоренены в своих телах, тем меньше трудностей возникает во время этого процесса интеграции. Чем глубже наши корни уходят в землю, тем выше сможет воспарить душа. Семилучевая звезда и два пентакля окружают эзотерический символ 1/666, представляющий завершение. ТО МЕТА OPHION означает посвящение, или вхождение. Здесь предполагается возможность нашего вхождения в новое сознание и готовности к жизни внешне и внутренне богатой. Это новое сознание несет с собой отношение постоянного развития, символизируемого "годовыми кольцами" дерева. Наподобие концентрических дуг постоянно достигаются новые уровни бытия. Каждый, в свою очередь, открывается, принимается, интегрируется и выводится на внешнее выражение как годовые кольца дерева. Этот процесс ведет к истинному осознанию себя - основе истинного успеха.<br/>Некоторые учителя скажут нам, что мы можем быть как внутренне, так и внешне богатыми, что нет необходимости выбирать между этими двумя. Внутренняя жизнь не противоречит внешней. Важно понять, что в действительности означает внутреннее и внешнее богатство. Многие учителя расскажут вам об этом, так как если изучающий хоть когда-то должен стать полностью осознающим, то вы должны понять, что внешние западни, нищеты не означают, что вы внутренне больше осознаете. Такая концепция и нищета означают только то, что вы не "цепляетесь" к деньгам, чтобы их заполучить. Нищета означает, что вы не имеете ничего - включая ваши воспоминания. Однако вы можете "использовать" все, что желаете. Как только вы это поймете, вы сможете продолжать расти на внутреннем уровне, и сможете достичь самого высокого возможного сознания.<br/><i>  Указания</i>: Туз Дисков отражает вашу готовность жить жизнью, которая внутренне и внешне богата. Все, что требуется - уже под рукой. Отдайте себя Полноте жизни и учитесь использовать свои крылья.<br/><i>Вопрос</i>: Какие области своей жизни вы хотели бы сделать более богатыми?<br/><i>Предложение</i>: Интенсивно работайте над раскрытием и развитием своего потенциала, своего внутреннего богатства. Оставайтесь открытым всем формам обогащения в вашей жизни.<br/><i>Утверждение</i>: Благосостояние - мое естественное состояние. Оно позволяет мне выражать свою духовность и творческий потенциал в этом мире.<br/>]]></string>
    <string name="disks02"><![CDATA[<center><h1>ДВОЙКА ДИСКОВ - ИЗМЕНЕНИЕ</h1></center><i>КС</i>: Юпитер в Козероге; изменение, трансформация.<br/>Огромная змея, символ бесконечности. Это означает постоянное изменение. Змея обвивает два диска - китайские инь/янь — символы равновесия и гармонии. Они вращаются в противоположных направлениях, представляя внутреннее и внешнее изменение. Треугольники, являющиеся древними алхимическими символами, нарисованы цветами четырех элементов; красный - огонь, синий - вода, серый -земля и желтый - воздух. Трансформация затрагивает все планы существования.<br/>Юпитер — планета, символизирующая удачу и расширение - означает, что изменение принесет удачу, и обогатит жизнь. Новое принесет с собой большую стабильность И благополучие (Козерог). Изменение всегда необходимо, когда старое выпадает из равновесия. Изменения встряхивают и пробуждают нас. Корона на голове змеи - это символ бодрствования. Фиолетовый цвет (цвет воина) показывает, что из трансформации будут получены новые энергии. Единственная постоянная  вещь  -  это  непостоянство.  Единственная определенная вещь - это неопределенность.<br/><i>Указания</i>: Ваша жизнь подвержена постоянному изменению, что позволяет вам расти, распространяя и расширяя вас, обогащая вас. Отдайте себя этой трансформации с верой!<br/><i>Вопросы</i>: Какие внутренние или внешние изменения идут в вашей жизни? "Цепляетесь" ли вы все еще?<br/><i>Предложение</i>:   Медитируйте   над   утверждением: Единственная постоянная вещь - это изменения.<br/><i>Утверждение</i>: Каждый день, всеми способами, мне вес лучше и лучше.<br/>]]></string>
    <string name="disks03"><![CDATA[<center><h1>ТРОЙКА ДИСКОВ - РАБОТЫ</h1></center><i>КС</i>: Марс в Козероге; работа, тяжелый труд; постепенный прогресс; обязанности по отношению к себе; уверенность в себе.<br/>Эта карта означает полное употребление ваших энергий в любой ситуации, с которой, как вы чувствуете, вы обязаны иметь дело. Вы стремитесь взяться даже за трудные задачи: чувство обязанности идет изнутри.<br/>Требуется все ваше существо: полное употребление всех ваших энергий сейчас необходимо. Три колеса символизируют тело, мышление и дух. Ни одно из этих трех не должно быть упущено. Только через их объединенное и уравновешенное использование вы сможете увидеть зримые результаты (хрустальная   пирамида).   Энергия   различных   видов объединяются в своей общей цели. Возникает ясность (кристалл). Небеса начинают открываться. Облака неопределенности могут периодически затуманивать ваше ясное видение цели. Но ваше непоколебимое утверждение работы, которую вы начали, дает вам силу преодолеть временные сомнения. Это обеспечивает вам постепенное продвижение.<br/><i>Указания</i>: Какая-то ситуация требует вашей готовности работать неуклонно. Займите себя полностью, это того стоит!<br/><i>Вопросы</i>: В каких областях вы все еще себя придерживаете? В каких областях вы могли бы отдавать больше своих энергий?<br/><i>Предложение</i>: Чего вы хотите, чтобы направить все свои энергии к достижению? - исследуйте это и не теряйте осознание этого.<br/><i>Утверждение</i>: Я теперь готов все отдавать и все принимать.<br/>]]></string>
    <string name="disks04"><![CDATA[<center><h1>ЧЕТВЕРКА ДИСКОВ • ВЛАСТЬ</h1></center><i>КС</i>: Солнце в Козероге; проявление; единство, характер.<br/>Четыре диска расположены в виде квадрата, представляя четыре угловые башни форта. На каждом - знак алхимического элемента. Эта формация символизирует благополучие и силу на всех уровнях бытия. Власть, выражаемая картой, показана в виде жесткой, почти твердой формы здания. Все - на своем месте. Никакие поверхностные орнаменты не украшают стены крепости.<br/>Подчинение предписанному порядку имеет как положительные, так и отрицательные стороны. Такая компактная, закрытая система, с ее зримыми границами и прочными    стандартами,    обеспечивает    определенные преимущества. На человека, имеющего такие качества характера, можно положиться. Такой человек остается непоколебимо верным своим личным принципам и все дела ведет в полном единстве души и тела. Это тот редко встречающийся человек, который живет по своим идеалам. Другое возможное значение - это кристаллизация, прочно держащаяся за букву закона, становление ярого приверженца, крестоносца своих принципов. Направления и требования человека начинают жить своей собственной жизнью и поддержание этих стандартов кажется более важным, чем-то, чтобы быть жизнерадостным и человечным. Естественные импульсы подавляются, чтобы не идти на компромисс со своим характером.  Холодная,  натянутая вежливость  заменяет истинную теплоту и дружелюбие.<br/><i>Указания</i>: Значение этой карты зависит от подоплеки человека, который ее вытаскивает. Эта карта может быть предостережением, означающим необходимость стать более установившимся в своем характере и единении. Или она может быть вызовом подчинить свои правила и принципы жизни и импульсам сердца.<br/><i>Вопрос</i>: Похожи ли ваша жизнь, ваше поведение на неподвижную крепость? Или же ваша жизнь, ваше поведение нуждаются в большем порядке, структуре и прочности? Предложение: Изучите различные аспекты силы. Утверждение: Я приношу свою силу на служение любви.<br/>]]></string>
    <string name="disks05"><![CDATA[<center><h1>ПЯТЕРКА ДИСКОВ - БЕСПОКОЙСТВО</h1></center><i>КС</i>: Меркурий  в   Тельце;  заботы;   мрачные размышления; пессимизм; остаточные страхи; проблематичная коммуникация.<br/>Пентаграмма   (пятилучевая  звезда)   выпала  из равновесия. Ее луч указывает вниз. Какая-либо ситуация пошла по привычной колее или полна напряжения. Разъясняющее коммуницирование кажется невозможным, так что все кажется еще мрачнее, еще безнадежнее. Отношения под угрозой разрыва. все распадается от вашего прикосновения и вы, кажется обречены наблюдать как все вокруг вас разваливается. Символы на пяти дисках можно объяснить следующим образом:<br/>Красный треугольник – ваша собственная энергия блокируется;<br/>желтый треугольник - ваши мысли ходят по кругу в поиске решения, выхода, прорыва;<br/>голубой полумесяц - эта ситуация затрагивает глубины вашего подсознания. она идет прямо сквозь вас;<br/>черный  овал  -  черная  дыра,   безысходность, безнадежность;<br/>синий круг - ваша внутренняя мудрость призывает вас что-то сделать.<br/>Проблема этой ситуации состоит в том, что вы остаетесь в бездействии, в то же время, мучая себя своими запутанными мыслями.<br/><i>Указания</i>: Если вы вытащили эту карту, то вы готовы посмотреть на свою ситуацию так, как она есть. Теперь у вас есть удобная возможность освободиться, став инициатором необходимого разговора (как с партнерами, так и с собой). Только ясная и открытая коммуникация облегчит продвижение.<br/><i>Вопросы</i>: В каких областях или ситуациях вы недостаточно ясны или определенны? С какими людьми вам нужно разъяснить что-то?<br/><i>Предложение</i>: Вытащите еще карту, чтобы посмотреть, что изменится, когда вы открыто подискутируете или позволите себе храбро взглянуть на истинную сущность ситуации.<br/><i>Утверждение</i>: Я выпрямляю свою жизнь.<br/>]]></string>
    <string name="disks06"><![CDATA[<center><h1>ШЕСТЕРКА ДИСКОВ - УСПЕХ</h1></center><i>КС</i>: Луна в Тельце; внешнее проявление внутреннего; успех, трансформация.<br/>Это медитативная карта для всех и всяческих предприятий! Из глубокого подсознательного уровня вашего существа (Луна) бьет ключам потребность внешнего выражения. Этот процесс символизируется крестом с цветком лотоса в центре. Внутреннее, представленное крестом на заднем плане, разворачивается и цветет зримо. Шесть планет, представляющие внутренние продсосы, кружатся в гармоничном порядке и обещают удачу и успех. Каждая дает важные ключи, которые, когда им уделяется внимание, обеспечивают успешный исход любого предприятия.<br/><i>Сатурн</i>: Успех приходит к тем, кто идет осторожно, шаг за шагом. Исследуйте и рассматривайте все тщательно. Сверх всего прочего, начало и конец предприятия должны быть спланированы и обдуманы до последних деталей.<br/><i>Юпитер</i>: Слишком много усилий и скуки - идти шаг за шагом через каждую фазу процесса. Будьте также открыты риску. Будьте открыты чудесным сюрпризам и внезапным изменениям или распространению. Это требует гибкости и открытости к новым, неожиданным развитиям.<br/><i>Венера</i>:    Успех    вовлекает    также    сильную эмоциональную энергию. Только если вы открыты для глубоких измерений  чувства,  вы  будете  способны  полностью наслаждаться счастьем успеха.<br/><i>Луна</i>: Успех должен расти из внутренних глубин и что-то вынести из них на обозрение.<br/><i>Меркурий</i>: Успех требует эффективного общения. Идеи должны выражаться таким образом, чтобы они трогали и вдохновляли людей.<br/><i>Марс</i>:   Успех   достигается   через   предприятие, жизненность, целеустремленную энергию и выносливость. С трудностями надо бороться до победы.<br/><i>Указания</i>: Будьте открыты дня своего успеха. Это ни более ни менее, как дар, который вы можете научиться принимать благодарно и покорно. Истинный успех приходит только тогда, когда вы научитесь служению. В таких условиях успех обогащает все уровни вашего бытия.<br/><i>Вопрос</i>: Что означает успех для вас в данный момент?<br/><i>Предложение</i>: Визуализируйте как можно точнее, как выглядит ваш успех.<br/><i>Утверждение</i>: Мое принятие себя и уверенность в себе - ключи к действительному успеху.<br/>]]></string>
    <string name="disks07"><![CDATA[<center><h1>СЕМЕРКА ДИСКОВ - ПРОВАЛ</h1></center><i>КС</i>: Сатурн в Быке; ограничение, покорность, колебания, явно непреодолимые препятствия; страх падения.<br/>Боязнь  наделать  ошибок   затрагивает   бизнес, финансовые ситуации, физические условия и/или здоровье. Вы видите перед собой явно непреодолимые препятствия и Полагаете, что не сможете перепрыгнуть через эти барьеры с первой попытки. Угрожающе встают ужасные образы (семь свинцовых дисков Сатурна). Вы склонны к отступлению, отказу, и ограничиваете свои действия старыми и законными способами работы с проблемами.<br/>Сине-черный фон, напоминающий перья павлина, означает, что боязнь и страхи относятся к ментальному плану и не обязательно отражают физическую реальность. Но между этими двумя есть значимая связь. Отрицательные ожидания – это мощные мыслеформы, которые, когда их питают (сознательно или подсознательно) достаточно долгое время, могут фактически помочь создать ситуацию, которой вы боитесь. То же самое, конечно, относится и к положительным мыслям и ожиданиям. Эта карта дает вам намек, который вам необходимо воспринять  серьезно.  Страх,  или  сознательный  или Подсознательный, присутствует и теперь время признать, воспринять и принять этот страх. Это необходимые шаги в преодолении страха, "отпуская" его и создавая более Положительный мотив. Мысли, утверждающие жизнь во всей ее полноте и красоте, вместе с положительным отношением, создают нужную энергию, подходящую для превращения неприятных переживаний, которых вы ожидаете, в радостные события.<br/><i>Указания</i>: Ваша способность иметь дело с проблемами блокирована тяжелыми и страшными ожиданиями. Вам теперь следует тщательно рассмотреть их содержание и качество.<br/><i>Вопрос</i>: Какие области вашей жизни беспокоят вас больше всего?<br/><i>Предложение</i>: Напишите полный список ваших худших ожиданий. Возьмите другой лист и превратите каждый страх в его положительную противоположность. Работайте с этими списками, изменяйте их по необходимости и решайте сознательно. Поищите кого-нибудь, кто поддержит вас в этом. Вытащите еще карту е осознанием того, что вы можете принять и отбросить страхи.<br/><i>Утверждение</i>: Я обладаю храбростью верить, что все, что происходит в моей жизни, - к лучшему.<br/>]]></string>
    <string name="disks08"><![CDATA[<center><h1>ВОСЬМЕРКА ДИСКОВ - БЛАГОРАЗУМИЕ</h1></center><i>КС</i>: Солнце в Деве; цветущее внутреннее и внешнее богатство; мудрость, развитие, осмотрительность, благоразумие.<br/>Дерево разворачивает все богатство своих цветков. Сейчас - время цветения, относящегося к внутреннему и внешнему богатству. На всех уровнях бытия способности и возможности,  долго   лежавшие   скрытыми,   становятся видимыми. Число  восемь  означает  гармонию,  настройку, равновесие (карта VIII - Подстройка). По мере того как вы в равной мере разворачиваетесь на всех уровнях бытия, развивается глубокое чувство психического равновесия. Это, в свою очередь, влияет на ваши Дела на материальном и межличностном планах. Особенно во времена многогранного цветения следует избегать крайностей и чрезмерностей. Внутреннее цветение - это тонкий процесс, который течет в спокойствии. Это дар, с которым Надо обращаться любовно и с великой осторожностью. Каждый цветок на дереве защищен большим листом - символом защиты и благоразумия. Также помните, что дерево только начинает цвести. Это не время собирать урожай или разделать только что развившееся богатство. Чтобы поддерживать внутреннее равновесие, надо уделять особое внимание внешнему уровню ясности, порядка и красоты. В контексте начала и предприятия эта карта включает и предупреждение: перед новым начинанием убедитесь В достаточности и изобилии здоровья и финансов, чтобы они позволили достичь успеха.<br/><i>Указания</i>: То, что приходит в цветок в вас - изысканного качества и тонкости. Обеспечьте ему необходимую защиту и питание. Нет необходимости что-то форсировать! Вес разворачивается в свое время.<br/><i>Вопрос</i>: Обеспечиваете ли вы себе защиту и питание, необходимые вам сейчас для развития?<br/><i>Предложение</i>: Медитируйте на известной фразе Дзенской традиции: Безмолвно сидя, ничего не делая, приходит Весна и трава растет сама по себе.<br/><i>Утверждение</i>: Я расслабляюсь И верю Жизни.<br/>]]></string>
    <string name="disks09"><![CDATA[<center><h1>ДЕВЯТКА ДИСКОВ - ПРИОБРЕТЕНИЕ</h1></center><i>КС</i>: Венера в Деве; рост, прибыль; цепи любви, мудрости, творчества; чем больше, я даю, тем больше получаю. Три диска в Центре символизируют единение любви "(розовый),  мудрости (синий) и творчеств?  (зеленый).<br/>Центральная связующая сила - это любовь, цвет которой виден сквозь остальные цвета.<br/>На этой картине Фрица  Харрис изобразила трехсторонние отношения между нею, Кроули и его другом Израилем Регарди. На шести планетных символах изображены их лица. Лицо Кроули появляется на Сатурне и Юпитере. Сатурн, кармическая планета, сильно влияла на его жизнь, заставляя его претворять свои планы тщательно, шаг за шагом. Регарди звал его "Королем", и, как вы можете заметить на символе Юпитера, голова Кроули в короне. Голова Регарди изображена на Марсе и Меркурии, " намек на его амбициозность и способность к общению. Эти два качества,   объединившись,   сделали   его   талантливым менеджером.<br/>Харрис нарисовала собственное лицо на Луне и Венере. В Венере она выразила свою полную посвященность искусству, а также свою глубокую любовь к Кроули. Эта любовь привела ее к самым глубинам ее существа (Луна). Несмотря на напряженность, присущую  этому треугольнику, эти трое реализовали свою общую мечту, и для всех троих эти отношения были большими приобретением. Высшая задача, которую ставит нам жизнь - это реализовать себя. Это происходит при выполнении особых заданий, назначенных каждому из нас. Отступать от своих жизненных задач из страха или из нежелания терять "удобства" - означает отрицать себя. Приобретение идет из "отдавания" с желанием и любовью. "Отдавание" в этом смысле означает также отдачу себя вселенной, отдачу себя полностью Жизни. Космический закон богатства, таким образом, выполняется: Чем больше я отдаю, тем больше я получаю.<br/><i>Указания</i>: Если ваше знание и творчество наполнены любовью, вы будете приобретать от всех ситуаций в жизни. Чем глубже вы будете этим заняты, тем более осмысленными будут ваши проникновения вглубь.<br/><i>Вопрос</i>: Знаете ли вы, в чем высшая цель вашей жизни? Предложение: Тщательно проверьте, находится ли то, что вы называете приобретением, в полной гармонии с вашей<br/>конечной целью.<br/><i>Утверждение</i>: Все, что происходит сегодня, служит Моему росту. Чем больше я отдаю, тем больше я получаю.<br/>]]></string>
    <string name="disks10"><![CDATA[<center><h1>ДЕСЯТКА ДИСКОВ - БЛАГОСОСТОЯНИЕ</h1></center><i>КС</i>: Меркурий в Деве; внутреннее и внешнее богатство; способность сделать внутреннее богатство зримым и делить его с другими.<br/>На карте показаны желто-зеленые монеты, на каждой выгравирован символ, связанный с Меркурием. Активный Меркурий, в комбинации с земным знаком Девы, - это великолепная позиция для употребления блестящих качеств общения. Истоки любого типа богатства лежат в человеческом сознании. Если это безграничное внутреннее сокровище Вносится в мир, оно проявляется и отражается на материальном плане.<br/>Десять монет расположены в виде Древа Жизни. Это означает, что истинное богатство должно затрагивать все уровни вашей жизни. Меркурий в Деве представляет переполнение на духовном, эмоциональном и физическом уровнях.   Эти   богатства   надо   делить   с   другими  (коммуницировать), если они должны сохранить свою ценность. Цели их хранить, их энергия застаивается и портится. Цепляние и хватание возникают из страха недостатка (дефицита) (сознательного или подсознательного страха), и выражают бедность мышления. Даже величайшие сокровища теряют свою ценность, если их не использовать ради служения любви. Это  Представлено фиолетовыми монетами на заднем плане. Придерживание энергии, являющейся выражением богатства, Заставляет ее прокисать. Монеты потеряли свой блеск.<br/><i>Указания</i>: Вы привлекли к себе всех, кто является частью вашей жизни. Вы создали каждую ситуацию в своей жизни, и вы творите свою собственную реальность. Богатство в ваших руках - ваше собственное, оно для того, чтобы вы делали с ним все, что хотите. Ответственность - на вас, и вы бесконечно богаты!<br/><i>Вопрос</i>: Знаете ли вы о своем внутреннем богатстве? Щедро ли вы им делитесь?<br/><i>Предложение</i>: На листе бумаги запишите все качества, которые составляют ваше внутреннее богатство.<br/><i>Утверждение</i>: Я внутренне и внешне богат, свободен и наслаждаюсь всем благодарно и покорно.<br/>]]></string>
    <string name="disksknightofdisks"><![CDATA[<center><h1>РЫЦАРЬ ДИСКОВ</h1></center><i>КС</i>: огненный аспект земли; врач, целитель; финансовое капиталовложение; урожай, работа, тяжелый труд.<br/>Рыцарь Дисков - это мастер здоровья и материального изобилия. Его диагностические способности, могут быть применены как к телу, так и другим материальным областям; деньги, финансы, капитал. Его способности врача и целителя ценны в вопросах здоровья. В финансовых вопросах следует слушать его советы.<br/>На карте - время сбора урожая. Зерно на переднем плане зрелое. Рыцарь держит молотилку, он приносит урожай. Урожай означает как тяжелый труд, так и изобилие. Маленький, непобедимый Рыцарь ограничен в своих плотно прилегающих доспехах. Лошадь кажется истощенной, как будто после долгой, трудной езды. Как трудно сделать внутреннее богатство видимым снаружи, и собрать урожай плодов этих усилий! Но работа вполне стоит этих усилий, она производится ради личного Rocтa. Щит Рыцаря окружен концентрическими кругами   солнечного света, которые трансформируют коричневые холмы на заднем Плане в зелень обновленного творчества. Голова оленя и перевернутая маска на его шлеме подчеркивают его расширенное восприятие. Духовные силы близко связаны с землей и предлагаются во имя служения ей (красно-коричневая накидка соединяет голову и землю). Земля придает им форму и структуру, которые необходимы, чтобы осуществить эти силы в делах с земной, физической реальностью. Эта структура чересчур часто может ощущаться как путы духом, который стремится к безграничности и независимости.                                      Безграничная свобода, которую ищет дух, однако, не может быть найдена в победе от требований материальных реальностей мира вокруг нас. Свобода развивается через наше подчинение, с любовью и служением, всем измерением земной жизни.<br/><i>Указания</i>: Теперь время включить ваши способности в работу в какой-либо вид служения. Задачи перед вами велики и требуют применения всех ваших сил. Если вы совершите, это усилие, будете вознаграждены богатым урожаем.<br/><i>Вопрос</i>: Есть ли такие задачи, которых бы вам хотелось избежать в жизни?<br/><i>Предложение</i>: Когда кажется, что веши приносят вам слишком много беспокойств, сосредоточьтесь на положительных результатах ваших действий для вас и для других. Процесс вашего внутреннего обучения и роста - самый важный результат, более важный, чем тот, которого вы достигаете своими действиями.<br/><i>Утверждение</i>: С любой задачей, встречающейся мне на пути, приходит также энергия, необходимая для ее выполнения.<br/>]]></string>
    <string name="disksprinceofdisks"><![CDATA[<center><h1>ПРИНЦ ДИСКОВ</h1></center><i>КС</i>: воздушный аспект земли; мастерство структуры, дизайна,  архитектуры;  огромная  энергия  в  делах  с материальным; невозмутимость, благоразумие, медитации, физическая активность.<br/>Принц Дисков представляет процесс цветения и опыления, символизируемый многими цветами позади его. Он восседает в прочно сбитой колеснице, которую тянет мощный бык. Символ быка повторен на шлеме Принца. Окружающие его фрукты означают богатый урожай, который следует за оплодотворением и ростом. В его левой руке - глобус (земля), содержащий математические символы - ссылка на постоянно обновляющееся проявление (фрукты) на макро - и микро- уровнях существования. Скипетр в его правой руке, с шаром и крестом наверху, представляет мировое сознание, выражающее себя в каждой земном проявлении.<br/>Бык тянет колесницу с неуклонной волей. Его ничего не остановит, ничто не сможет разрушить его решимость достичь цели. Именно в наиболее важных и серьезных ситуациях он снова и снова доказывает, что он неуклонен и обладает благоразумием и упорством: Открытость Принца (он обнажен и незащищен) в сочетании с качествами быка делает его достойным доверия в делах с другими. Принц медитативен. В своем творческом взаимодействии с землей он приходит к глубокому пониманию значения жизни.<br/><i>Указания</i>: Время предпринять действие; если так сделаете, могут получиться важные результаты.<br/><i>Вопросы</i>: Какой деятельностью вы наслаждаетесь? Какая деятельность поможет вам на пути к самореализации?<br/><i>Предложение</i>:  Найдите  физическую  творческую деятельность, в которой вы находите радость и самоисполнение.<br/><i>Утверждение</i>: Я нахожу работу, которая исполняет, удовлетворяет меня.<br/>]]></string>
    <string name="disksprincessofdisks"><![CDATA[<center><h1>ПРИНЦЕССА ДИСКОВ</h1></center><i>КС</i>: земной аспект земли; беременность; Мать Земля; рождение, обновление; гармония.<br/>Округлый живот Принцессы Дисков означает, что она беременна. Это третья карта материнства в этом Таро (см. также Императрицу и Королеву Чаш). В широком смысле ее можно интерпретировать как мать новой личности, идеи или концепции.<br/>Она держит диск в левой руке, его центр представляет собой китайский символ совершенного равновесия: инь/янь. Из этого центра полнейшего равновесия цветет роза великой матери плодородия, Изиды. Инь и янь, мужское и женское, в гармоничном равновесии, дают подходящее окружение, чтобы все области нашей жизни разворачивались снова равновесным образом. Палка в ее правой руке простирается над рамкой картины в небеса и несет излучающий свет кристалл на другом конце. Этот кристалл, или алмаз, представляет рождение высшей формы света. Этот носитель света был создан в земле, темнейшем из всех элементов, и теперь способен нести свет обратно на Землю. На голове у Принцессы Дисков бараньи рога. Это знак вхождения во что-то новое. Ее волосы уложены в две толстые косы, а затем опять падают свободно. Коса символизирует взаимопереплетение трех существ (отец, мать, ребенок), что приносит обязанности и обязательства. Но эта взаимосвязь не Является сама по себе завершением. После необходимого времени обязательства эти трое, как волосы на картине, развязываются и продвигаются свободно. Трон Принцессы - это роща священных деревьев у подножья священных гор. Земля, в которой растут деревья, светится святым желтым светом духа, передаваемого от Неба к Земле через палку. Деревья представляют единение духа с материей. Когда новому дается рождение, свет приносится на Землю.  Энергия  космоса  становится  видимой  через человеческую жизнь и дела, и эта энергия все пропитывает своим божественным качеством. Создание, которое имеет место в темноте и спокойствии, выйдет и будет распространять божественное, свет, деля его опять с матерью, которая дала ему рождение.<br/><i>Указания</i>: Что-то новое входит в вашу жизнь. Готовьтесь!<br/><i>Вопрос</i>: Что вы должны делать, чтобы быть готовым к тому, как что-то новое войдет в вашу жизнь?<br/><i>Предложение</i>: Медитируйте некоторое время над картиной Принцессы. Дышите мягко, позволяя глазам отдыхать на символе инь/янь. Затем закройте глаза и ощутите качество новизны, входящее теперь в вашу жизнь.<br/><i>Утверждение</i>: Я теперь готов к новой красоте в моей жизни.<br/>]]></string>
    <string name="disksqueenofdisks"><![CDATA[<center><h1>КОРОЛЕВА ДИСКОВ</h1></center><i>КС</i>: водный аспект земли; плодотворность; физическое питание; преодоление бесплодного прошлого.<br/>Королева Дисков преодолела длинный, трудный путь по пустыне (задний план карты) и прибыла в более зеленую, более плодотворную местность. Она отдыхает, сидя на большом ананасе, наслаждаясь освежающим оазисом, и смотрит, не спеша, назад, на свой длинный и трудный путь.<br/>Палка с кристаллом на верху и закрученные рога у нее на голове символизируют ясность ее повышенных сил восприятия. Ее одежды из кожи рептилий и глобус в руке символизируют   обновление   земли   и    обозначают плодотворность. Козел перед ней представляет воспроизводящую способность, необходимую для новой жизни. Ее также можно считать Козерогом: стойкий, упорный, независимый. Королева Дисков тщательно заботится о своем теле. Она точно знает, какое внимание требуется телу, чтобы соответствующе отражать, как храму Души, ее внутреннюю красоту. Это относится как к физической и косметической заботе, так и к Хорошему питанию и заботе о здоровье.<br/><i>Указания</i>: Вы прошли засушливый участок своего пути в Прибыли в более плодотворное окружение. Теперь можете отдохнуть и уделить некоторое внимание себе и своим физическим потребностям.<br/><i>Вопросы</i>: Каким образом вы пренебрегли своим телом, вашим внешним "Я"? Потакаете ли вы себе?<br/><i>Предложение</i>: Уделяйте большее внимание своему здоровью физической красоте, чем ранее.<br/><i>Утверждение</i>: Я дарю своему телу дар любящего внимания, оно дает мне дар жизненной энергии, радости жизни и здоровья.<br/>]]></string>
    <string name="emperor"><![CDATA[<center><h1>Император</h1></center><i>КС</i>: Овен, пионер, открыватель, лидер, инициатор, творческая мудрость, большие способности к лидерству, позыв к действию, приключениям, новому начинанию, отцовство, авторитет.<br/>Император изображен в виде коронованного мужчины в чудесной мантии. Глобус с Мальтийским Крестом (символ имперского достоинства) представляет единение мудрости с владением миром. Его трон, сверкающий огненными цветами Марса и Солнца, орнаментирован головами диких гималайских баранов. Его скипетр также несет этот символ власти и приключений. Откинувшийся назад ягненок с флагом мира представляет другой аспект барана. Качества истинного лидерства включают смирение и подчинение космическому закону, а также динамике и власти. Глубокое понимание и постоянное осмысление воли Целого также необходимы. Правитель с такими качествами полон огромного сострадания, которое позволит ему жертвовать себя ради блага целого. Двойные орлы символизируют внутренние и внешние изменения, вызванные творческой энергией Солнца, и также относятся к творческой энергии Императора. Он провозглашает начало предприятия, или новую фазу в жизни. Это новое начинание может быть развитием или расширением в мире правления, власти, или завоеванием новых территорий (это также символизирует ногами Императора, скрещенными в форме числа 4; сравните также с Принцем Жезлов). На материальном плане это новое начинание может означать начало многообещающего нового проекта, изменение в карьере, путешествие или отцовство. На внутреннем плане могут прийти новые открытия. Также возможны проникновение в ранее незнакомые области (диски справа и слева со взрывающимися звездами) или важное самооткровение или самооткрытие.<br/>Пока силы Императора используются для трансформации и новых начинаний, их действие благотворно. Но опасайтесь использовать их для сохранения существующего статус кво. Используемая для сохранения статуса кво, структура мира Императора загнивает, его смелое, определенное выражение   замораживается. Его авторитет, когда-то основанный на мудрости, выражается в виде авторитарного давления. Живя в страхе изменений, он пытается пресечь всякое восстание в зародыше. Тогда он обречен. Его собственное сопротивление течению Дао рано или поздно опрокинет его правление.<br/><i>Указания</i>: Благоприятный момент для изменения или нового начинания. Верьте своей собственной энергии и двигайтесь вместе с ней.<br/><i>Вопросы</i>: Какого оживления требует ваша жизнь? Хотели бы вы предпринять какие-либо шаги по направлению к этому?<br/><i>Предложение</i>: Исследуйте себя критически, особенно свои отношения с подчиненными и начальниками.<br/><i>Утверждение</i>: Я верю своей власти. Я правлю путем служения, я служу путем правления.<br/>]]></string>
    <string name="empress"><![CDATA[<center><h1>Императрица</h1></center><i>КС</i>:   Венера,   красота,   любовь,   материнство, женственность, мудрость, связь между духом и материей, внутреннее и внешнее благосостояние.<br/>Императрица воплощает и командует женственностью во всех ее формах. Ее форма и окружение отмечены красотой и целостностью. Вы ощущаете чувство благополучия в ее присутствии, принимая участие в гармонии ее существа. Ее красота не ограничивается только внешним. Ее женственность водностью развита на всех уровнях ее существа, придавая ей особую лучистость. Она - мать и возлюбленная, управитель и ясновидящий одновременно. Ее сила состоит в единении высших духовных ценностей в их полноценно постигаемых формах с низшими материальными качествами. Существенные характеристики ее владения - это любовь в ее дающих и принимающих аспектах (белый и красный), творчество и плодотворность (зеленый), понимание и мудрость  (синий). В правой руке она держит похожий на фаллос стебель лотоса, разворачивающий свои лепестки перед сердечной чакрой. Ее левая рука восприимчиво открыта. Творческий аспект мужской воспроизводящий силы объединяет себя с женским, поддающимся. Когда женщина интегрировала свои мужские аспекты, она будет в гармонии внутренне и внешне. Розово-белый пеликан, кормящий свой выводок собственной кровью, означает необусловленную материнскую любовь - питать молодежь всем своим существом. Императрица также представляет Великую Мать, Мать-Землю, которая порождает и питает все живые существа.<br/>Двуглавый белый орел на щите (соответствующий красному орлу Императора) символизирует трансформацию, возникающую через единение разнообразных аспектов вашего существа. Луна и Земля объединены и окружены магнитным энергетическим  полем.  Когда  эмоциональные глубины бессознательного (Луна) проявляются видимо (Земля), они становятся доступными сознанию для использования (синее пламя справа и слева). Когда силы, идущие изнутри, интегрируются, вы будете излучать целостность и полноту, которая привлекает магнетически других людей, так как она дает им ощущение благополучия и защищенности в вашем присутствии. Союз Луны и Земли появляется еще раз на короне: Мальтийский Крест усиливает значение союза между духовным и материальным. Ее лицо повернуто к голубю: она ориентирована в направлении будущего. В своей мудрости она отвернулась от прошлого - воробья.<br/>Проход в арке за ней, как можно видеть, - это ворота в небо. Эта красивая физическая форма просто намекает на нечто более красивое, более великое, которое скрыто в ней. Герман Гессе описывал "каждый феномен на земле как образ, говоря, что все образы - это открытые ворота, через которые душа может войти во внутренний мир, когда она готова. Здесь вы и я, и все прочее - все едино. Каждый человек приходит к таким открытым воротам когда-либо в жизни, но немногие проходят через эти ворота или отбрасывают мелкие иллюзии на этой стороне ради того, что, как мы можем ощутить, лежит в пределах мира внутреннего".<br/><i>Указания</i>: Красота, которую вы видите в других, которая привлекает вас к ним - это красота, которую вы несете в себе. Вы в процессе разворачивания и развития вашей женственности. Это может быть подходящим временем, чтобы проработать и прояснить нерешенные материнские конфликты.<br/><i>Вопросы</i>: Есть ли в вашей жизни красивая, сильная женщина, у которой вам бы хотелось поучиться?<br/><i>Предложение</i>: Визуализируйте свою идеальную женщину! Запищите ее важнейшие качества. Попытайтесь найти их в других и в себе. Окружите себя красотой и изобилием.<br/><i>Утверждение</i>: Я наполнен(a) силон и красотой.<br/>]]></string>
    <string name="fool"><![CDATA[<center><h1>Дурак</h1></center>Ключевые слова: открытость, доверие, готовность пойти на риск, храбрость стоять на своем, свобода, независимость, творчество, огромный потенциал, возможность совершить квантовый прыжок, слушание голоса сердца.<br/>Дурак представлен богом Весны, Дионисом. Зеленый цвет напоминает нам о мощной творческой силе Весны. Крокодил (древнеегипетский бос творчества) также несет величайшие творческие силы. Длинная пуповина - соединение с космическим единством  -  окружает Дурака  четырьмя  спиралями. Возможность возрождения дана на всех четырех планах человеческого существования: духовном, интеллектуальном, эмоциональном и физическом. Пререквизитом является ваша готовность, изменяться во всех областях, ваша ответственность за саморазвитие. Эти четыре спирали описываются следующим образом: Первая спираль окружает сердца в форме сердца. Она означает эмоциональное возрождение, признание, восприятие и принятие истинных эмоциональных нужд.<br/>Вторая спираль несет три символа. Голубь представляет уязвимость и чувствительность как требования любви к себе и другим. Способность устанавливать границы и говорить «нет" в неясных отношениях также нужна.  Бабочка означает трансформацию  (гусеница становится бабочкой).  Змеи, обернувшиеся друг вокруг друга (Кадуцей) - это символ занятий врачеванием и здоровьем. На третьей спирали лежат двое голых обнявшихся ребенка. Их присутствие вводит в картину мир отношений. Качество ваших отношений с семьей, друзьями, деловыми партнерами и глубокие эмоциональные связи следует пересмотреть и переоценить. Каких людей вы действительно желаете видеть вокруг себя?<br/>Четвертая спираль занимают тигр и крокодил. Крокодил побуждает к развитию творческих способностей в работе и карьере. Роза на нем символизирует разворачивание творческих сил. Мощные челюсти крокодила говорят о его выносливости и качествах лидера, а также о способности работать независимо и самодостаточно. Возможно, прорваться сквозь старую, изношенную обусловленность.<br/>Тигр символизирует страх (см. Принцессу Жезлов) Тигр постоянно кусает Диониса, но его взор остается направленным вперед. Он не обращает внимания на страх так что тот потерял свою власть над ним. Тигр совсем не может ему повредить. Его несокрушимая вера в существование позволяет ему осознавать страшные ощущения, не будучи их жертвой. Он освобожден, способен быть восприимчивым к высотам мистических переживаний, и межличностному взаимодействию Освобождены основные, динамичные силы, которые влекут вперед. Невозможно удержать надвигающийся процесс творческого разворачивания.<br/>Дурак держит в правой руке чашу с хрустальным основанием и горящий факел- в левой. Это алхимические символы (см. карту XVI - Искусство). Они показывают встречу противоположных сил, которая создает энергию для того, чтобы произошла трансформация, или квантовый прыжок. Виноград -символ плодородия - созрел для уборки. Белые пятна на золотом фоне означают Листопад (время уборки урожая); падающие листья, копание, отпускание, отступление. Монеты справа, гравированные  астрологическими  символами,  отражают бьющее через край богатство на всех планах, которое приходит, когда вы полностью отпускаете поводья своих творческих - энергий, чтобы они развернулись.<br/>Рога, которые носит Дионис, отражают расширенное восприятие. Радуга, окружающая его голову, означает целостность, Единство, мост между небом и землей, внутренним и внешним. Между его ногами - пучок цветов, представляющий процесс трансформации. Внизу активный аспект (три цветка слева символизируют тело, мышление и дух) соединяется с пассивным аспектом, восприимчивостью, желанием учиться. Простые цветы внизу, когда объединяются, дают рождение многолепестковому цветку над ними. Солнце  символизирует  творческие  и трансформационные силы, освобождаемые расплавлением основной сексуальной энергии.<br/><i>Указания</i>: Вы готовы к новому начинанию, вероятно даже к квантовому прыжку. Поддайтесь, посмейте прыгнуть, даже если страх пытается вас удержать. Верьте голосу из глубины вашего сердца.<br/><i>Вопросы</i>: Что такое "тигр страха" для вас? Как вы представляете этот смелый прыжок в новое? Как он выглядит"? Куда вас зовет ваше сердце?<br/><i>Предложение</i>: Вытяните другие карты на вышеприведенные вопросы, если ответы на них вам не ясны.<br/><i>Утверждение</i>: Я теперь следую своему сердцу. Я открыт и готов идти, куда бы оно ни вело меня.<br/>]]></string>
    <string name="fortune"><![CDATA[<center><h1>Фортуна</h1></center><i>КС</i>: Юпитер, новое начинание, расширение, творчество, большой прорыв, самореализация, неожиданное богатство.<br/>Среди энергетических вихрей и стрел молний поверните десятиспицевое Колесо Фортуны. Это символ целостности, в постоянном движении и, тем не менее, неизменное в своей полноте. Три фигуры - сфинкс, обезьяна и крокодил -представляют трех египетских богов. Сфинкс объединяет четыре магических добродетели: знание, волю, отвагу и молчание. Мудрость возникает через единение животных инстинктов и интуитивных интеллектуальных сил. Меч в лапе сфинкса говорит о неподкупных силах различения и о способности думать ясно. Обезьяна слева от колеса символизирует гибкость (см. Маг). Она выглядит так, как будто бы именно она поддерживает колесо в постоянном движении.<br/>Крокодил представляет бога творчества (см. Дурак). Он держит два инструмента в своих руках. В правой - египетский АНК, символ жизни, каждый творческий акт приносит в жизнь что-то новое. Стержень с крючком на конце - символ нашей возможности выковать свою собственную удачу. Мы можем узнать и привлечь удобные случаи и использовать их.<br/>Центр колеса представляет Солнце, первоисточник и единение всех творческих энергий. Это также символ осознания, реализации, просветления. В Солнце - абсолютный центр, центр циклона, который, несмотря на постоянное движение на периферии, остается спокойным и неизменным. Это внутреннее семя, свидетель, который остается незатронутым взлетами и падениями двойственности; радость и грусть, надежда и страх. Но прямо сейчас мы наблюдаем периферию этого колеса. Мы наполнены радостью из-за прорыва в ясность, великая фортуна в этот момент несет нас. Жизнь хранит для нас неожиданные дары и возможности. Теперь нам нужны внимательные глаза, чтобы понять предлагаемые нам дары и возможности.<br/><i>Указания</i>: Если никаких чудес не происходит, что-то не так? Вы стоите перед возможностью великого прорыва! Пользуетесь моментом!<br/><i>Вопросы</i>: Действительно ли вы готовы к великому богатству? Что еще стоит на пути?<br/><i>Предложение</i>: Запишите или перечислите доверенному человеку - что Фортуна означает для вас в вашей настоящей ситуации Татем. Сделайте новый список - всего, что мешает вам ощутить Фортуну прямо сейчас.<br/><i>Утверждение</i>: Я теперь готов к чуду моей жизни.<br/>]]></string>
    <string name="hangedman"><![CDATA[<center><h1>Повешенный</h1></center><i>КС</i>: застывший, конец ситуации или отношений, которые закостенели; отпускание, бросание, уступка; учиться видеть по-новому; необходимость прорыва сквозь старые модели поведения.<br/>Повешенный прибит вверх ногами, в положении, когда личная воля сломана. Ситуация в застое: некуда больше продвигаться. Спасение (побег) любого типа стал невозможен. Змеи трансформации, и мудрости лежат свернувшись и спят. Повешенный прибит к дереву своих протухших привычек и взглядов, его глаза закрыты: он слеп для всего, что не подходит к закрытой системе его концепций. Любая новая идея, любой новый импульс игнорируется или встречает сопротивление. Его голова побрита. Волосы, символ духовного восприятия, убраны. Повешенный потерял даже веру в свою собственную интуицию. Все его усилия, кажется, ничего не обещают и обречены на провал. Однако, даже среди этой безнадежности, могут происходить чудеса! Вы дошли до точки, когда вы более не можете избегать поиска голых реалий. Ничего более не осталось, как встать к ним лицом к лицу и отпустить.<br/>Такая форма капитуляции, отбрасывание желаний и застывших идеологий ведет к далеко идущей трансформации; прорыв сквозь зачерствевшие модели поведения, расчистка старого мусора, полное подчинение высшему "Я", свобода от узости мысли и догмы. Тот, кто охотно поклонится космическому порядку Вселенной, способен стать единым с течением Дао, "Да будет Воля Твоя, но не моя, ибо Твоя Воля суть также моя". Великая награда за глубокое подчинение Целому - это поворот на 180°. Мир можно видеть в новой перспективе!<br/><i>Указания</i>: Теперь вам возможно узнать, где вы застряли и какие области вашей жизни застыли, вместо того, чтобы течь. Делать нечего. Сам акт ясного восприятия своей реальности делает трансформацию возможной.<br/><i>Вопросы</i>: В каких областях своей жизни вы застряли? Готовы ли вы признать и отбросить свои прогнившие мысли и модели поведения?<br/><i>Предложение</i>: Вытащите еще одну карту - на то, что ожидает вас, когда вы починитесь.<br/><i>Утверждение</i>: Я "отпускаю" и понимаю, следую и принимаю волю божественного в моей жизни, которая открывается мне шаг за шагом.<br/>]]></string>
    <string name="hermit"><![CDATA[<center><h1>Отшельник</h1></center><i>КС</i>: Дева, нахождение своего собственного света, движение внутрь, завершение, сбор урожая, нахождение в своем собственном центре, мудрый руководитель.<br/>Отшельник   вышел   на   поиск   внутреннего самоисполнения и нашел свет внутри. Он настолько преисполнен богатством внутреннего мира, что внешний мир кажется бесцветным и незначительным. Когда вы отдыхаете в себе - вы пришли домой. Нет смысла гоняться за обманчивым светом того, что внешне и преходяще. Однако, путешествие вовнутрь также имеет трудные и тревожные стороны. Вам нужна смелость, и вера в себя, чтобы отважиться на такое путешествие, так как перед тем, как вы достигнете искомого света, вас ведут через явно полные опасностей миры вашей собственной тени. Они представлены на карте ядовитой змеей и трехглавым псом яда Цербером. Две головы Цербера смотрят вперед, одна - назад. Его- внимание частично направлено назад, чтобы убедиться, что все важные детали доведены до завершения. Нужно позаботиться обо всех незавершенных делах перед тем, как имеющиеся энергии можно будет применить и новым делам. Интеграция животного в нас – так же  предварительное  условие выхода  полноценного, целостного Существа.<br/>Трансформирующий   свет   внутренней   ясности наполняет понемногу все уровни его существа. Снопы созревают, плоды его подчинения внутреннему "Я" становятся видимыми. Зерно можно убирать и делиться им с другими. Тот, кто нашел внутреннюю реальность, может делиться опытом трансформации с другими ищущими. Другие не очень уважают Отшельника, его редко понимают. Это индивидуум, который слышит другой барабан, но удовлетворенный только в такие отношения, которые предлагают союз глубинных уровней. Если это невозможно, Отшельник предпочитает остаться в одиночестве. Эта карта призывает вас взращивать свою внутреннюю мудрость и собираться вместе с другими людьми, которые будут поддерживать вас на избранном пути. Цель этого пути - найти внутренний голос и научиться его слушать. Откройте своего внутреннего руководителя и хорошо познакомьтесь со своим внутренним исцелителем.<br/><i>Указания</i>: Примите свое одиночество! Не беспокойтесь о людях, которые вас не понимают, которые скорее постараются сделать вас частью стада. Если встретите мудрого лидера или учителя, присоединитесь к ней или к нему.<br/><i>Вопросы</i>: Есть ли нерешенные ситуации или отношения в вашей жизни?<br/><i>Предложение</i>: Составьте список всех ситуаций, которые вы теперь желаете разрешить или каким-то образом довести до завершения. Тот, кто отправляется на поиски внутреннего света, не должен быть отягощен неразрешенными конфликтами. Счеты должны быть сведены.<br/><i>Утверждение</i>: Я получаю удовольствие от своего одиночества. Я могу прекратить быть в одиночестве, когда ни пожелаю.<br/>]]></string>
    <string name="hierophant"><![CDATA[<center><h1>Иерофант</h1></center><i>КС</i>: Бык, духовный мастер, учитель, советник, посвященный, внутренний руководитель, духовный отец, высшая трансформация.<br/>Эта карта управляет Быком. Трон посвященного - это бык, окруженный двумя слонами, чья природа - та же, что и у этою быка. Четыре Херувима - хранители алтаря - располагаются в четырех углах картины: бык, лев, орел, человек, представляя собой различные аспекты существования. Бык символизирует Землю, материю, физическое. Лев представляет элемент Огня, способность к интуиции, силу воли, динамику. Человек представляет элемент Воздуха (Водолей), ментально-духовный план. Орел представляет высшую трансформацию и связан с элементом Воды (Скорпион), миром эмоции.<br/>Иерофант объединил все эти элементы в себе и довел их до полного выражения. Он - Пробужденный, Преисполненный. Просветленный. Это истинный духовный мастер, который действует как посредник между человеческим и божественным. Он - дух воплощенный в плоти (Бык), или последняя стадия человеческого развития, в которой человеческое объединяется с божественным. Женщина, стоящая перед ним и держащая полумесяц и меч - это Венера, управитель Тельца. Она держит символы мудрости и эмоции, в знак того, что они находятся в равновесии. Иерофант объединил женское и мужское в себе и каждое полностью развил. Когда объединяются мужское и женское, рождается ребенок Хор. Он обнажен, незащищен, уязвим, полон открытости и веры в Существование. Он представляет истинную мудрость, выраженную в естественной невинности ребенка. Каждого, кто проводит время в присутствии Иерофанта, коснулось это качество. Все защитные механизмы нужно отбросить, чтобы полностью. Прийти в контакт с его Существом.<br/>Его голова окружена пятью белыми, розовыми лепестками, символизирующими любовь в се чистейшей, совершеннейшей форме. Это та любовь, которая может видеть другого и дать то, что действительно необходимо в этот момент. Это не всегда может быть то, что этот другой хочет или желает. Истинный мастер не исполняет желания учеников. Истина - это провокация, которая может вытряхнуть нас из тяжелого сладкого сна бессознательного. Только те, кто свободен от эгоистичных мотиваций, могут обладать истиной, таким образом, как Иисус, выгоняющий кнутом ростовщиков из храма. Змея трансформации наверху картины касаются девять гвоздей. Они напоминают о терновом венце, о боли и страданиях,   сопровождающих   всякую   трансформацию. Истинная трансформация может произойти только в наличии отношения принятия (Телец), чувствительности (Голубь), веры и подчинения божественной любви. Темный фон подчеркивает функцию Иерофанта, который приносит свет Сознания во тьму невежества.<br/><i>Указания</i>: Поиск своего "Я" ведет вас в духовные миры. Эта карта может указать на встречу с духовным учителем или мастером. Будьте открыты!<br/><i>Вопросы</i>: Существует ли какой-либо мастер мудрости (в прошлом или настоящем), который, как вы чувствуете, вас привлекает?<br/><i>Предложение</i>: Вовлекитесь в учения духовных мастеров. Ищите роста. Будьте честны, открыты и восприимчивы в таких группах. Внимайте указаниям своего сердца.<br/><i>Утверждение</i>: Есть только один голос, который стоит слушать - голос моего собственного сердца.<br/>]]></string>
    <string name="lovers"><![CDATA[<center><h1>Возлюбленные</h1></center><i>КС</i>: Близнецы, любовь, притягательность, подход, соединение,  союз  противоположностей  через  Любовь; становиться сознательным через отношения.<br/>Эта карта показывает женитьбу Императора и Императрицы. Церемонию проводит Отшельник - одна из форм бога Меркурия. Он полностью скрыт своими одеяниями, что символизирует, что происхождение всех вещей лежит вне доступа проявленного и интеллекта. Возлюбленные представляют две противоположности, которые стремятся и притягиваются друг к другу. Эта двойственность, отраженная во всех аспектах существования, испытывается в отношениях между мужчиной и женщиной. Всякая попытка подхода, союза, связи - это выражение страстного стремления восстановить это потерянное Единство. Каждый индивидуум, каждый мужчина и каждая женщина, содержит в себе дуализм мужского и женского. Они выражают себя   в  различных,   часто   противоречивых,   личных характеристиках.<br/>Психологи давно признают, что каждый из партнеров в отношениях отражает ментальное и духовное состояние другого. Обычно ваш партнер отражает те аспекты, которые не развиты и не одухотворены в вас самих. То, чего, как вы ощущаете, не хватает вам, вы видите в другом. Это удобный случай иметь жизненно важные переживания на пути к осознанию. Этот урок не может быть схвачен теоретически, через интеллектуальное исследование, или барахтаясь в сантиментах. Он требует прямого, бытийного переживания. Он требует отдачи себя всем измерениям радости, экстаза, взаимного обогащения, а также боли, борьбы и уничтожения, необходимых для роста. Отношения, которые жизненны и живы, предоставляют тем, кто  в  них  вовлечен,  испытать  все  двойственности,  все противоположности; с любовью приходит ревность, с гармонией приходит дисгармония, с единством приходит разделение, с возбуждением знакомства приходит отрезвляющее чувство отстраненности.<br/>Если считать, что учение в этой "школе жизни" имеет цель, то это стать целым, полноценным индивидуумом. Только когда вы сможете найти ваше единство и внутреннюю гармонию,   вы   подойдете   к   этой   цели   полного саморазворачивания. Блаженство, которое мы тщетно ищем вне себя, может быть найдено и развито только внутри себя. Любая помеха, которая нас тревожит, любая неудовлетворенность, которая ведет просто к большей неудовлетворенности, выбивают из колеи наш поиск истинного спокойствия и внутреннего мира. Вот почему духовные мастера постоянно говорят, что разумный  человек быстро приходит к пониманию того, что никакие отношения не могут быть действительно удовлетворяющими, любовь ведет нас к еще большему пониманию, но мы просто не можем быть этой любовью. Вернемся теперь к символам карты. Все символы даны в парах,  готовыми  встретить  свою  противоположность. Трансформация происходит в брачном союзе. Это представлено орфическим крылатым яйцом и змеей, обвитой вокруг него. Дети держат в руках символы различных планов, на которые подействует трансформация; тело (палка), интеллект (копье), эмоции (чаша) и дух (цвета). Пики, образующие барьер на заднем плане, представляют конфликт между ограничением и свободой, связью и независимостью - компонентами любых отношений. Видны еще три символа Зодиака: Лев, Скорпион и Стрелец. Лев представляет мужской принцип в природе и означает творчество, которое может вырасти из этого союза, Белый орел представляет Скорпиона, скорпиона в его трансформированном состоянии. Он отражает женскую составную часть, подчиненность человека своим собственным эмоциональным глубинам. Купидон, в виде Стрельца, показывает необходимость прямого, честного взаимообмена.<br/><i>Указания</i>: Если вытащена эта карта, то это может означать чудесную и возбуждающую любовную связь. Существующие связи или углубляются, или кончаются. Новые методы личного роста и интеграции ваших собственных противоположных аспектов возникают по мере того, как вы поворачиваетесь и взаимодействуете с партнером или группой.<br/><i>Вопросы</i>: Что вы ищете в людях, которых любите? Что, по-вашему, включают в себя полноценные отношения?<br/><i>Предложение</i>: Играйте в Таро со своим партнером. Используйте карты, чтобы больше узнать о ваших отношениях. (См. инструкции).<br/><i>Утверждение</i>: Я теперь готов встретить партнера, которого всегда хотел встретить.<br/>]]></string>
    <string name="lust"><![CDATA[<center><h1>Вожделение</h1></center><i>КС</i>: Лев, страсть, творчество, во многих измерениях, таланты, сила, интеграция животных энергий, преодоление старых страхов и обусловленностей.<br/>Традиционное название этой карты - Сила. Кроули переименовал ее, так как ее значение включает гораздо больше, чем выражает слово "сила". Вожделение означает больше, чем жизненную силу, оно включает также радость и удовольствие от этой силы, оно также означает страсть. Женщина сидит на спине льва. В правой руке она держит Святой Грааль, окруженный языками пламени любви и смерти, и поднимает его ввысь.<br/>Эта карта - представление божественного опьянения, божественного экстаза; божественного сумасшествия. Женщина кажется опьяненной. Лев также разгорячен вожделением. У него семь голов  - ангела, святого,  поэта, прелюбодейки, рискованного человека, сатира и льва-змея. Они символизируют различные аспекты и точки зрения, которые сейчас объединяются   и   сплавляются   вместе   как   единая воспринимающая сила в одном оргиастическом переживании. Они не зависят от морали и ограничивающей рациональности. Выраженные здесь энергетические формы - это формы архитипического творческого Порядка. Животное внутри приручено и интегрировано не через борьбу и подавление, но через утверждение и уступки. Сила, которую вы получаете через этот процесс, помогает вам преодолеть старые страхи и ограничивающую обусловленность, представленные сложенными руками и лицами святых, неясно видимых на заднем плане. Десять слабо лучащихся кругов, разбросанных за женщиной и львом, представляют блекнущие старые моральные идеалы, которые теперь будут замещены свежими, пульсирующими вверху картины, символизируя новый свет, змееподобно струящийся  во всех направлениям, чтобы разрушить мир и создать его снова. Этот процесс возобновления, опять же, символизируемая хвостом льва – змием с львиной головой.<br/>Голова женщины полностью повернута к урне с огнем. Она полностью поглощена энергией трансформации, присущей любой полной и сознательной самоотдаче. Это тайна Тантры -осознание, которое проникается полнотой каждого момента и принимает жизнь целиком, ничего не отвергая. Вожделение раскрывает свой ценный творческий потенциал только когда оно полностью испробовано, просмаковано и испито. Только тогда оно может быть понято и включено в ваш собственный процесс становления осознания. Путь к свету проходит через все аспекты тьмы.<br/><i>Указания</i>: Если вы готовы принять все, что вы находите в себе, вы будете способны двигаться через все с глубокой чувствительностью, осознанием, любовью и пониманием.<br/><i>Вопросы</i>: Какие области вашей жизни вам бы хотелось прожить более полно? Что предотвращало вас от этого в прошлом? Готовы ли вы иметь с этим дело по -новой?<br/><i>Предложение</i>: Вбирайте в себя все с большим осознанием. Мы часто переживаем такие эмоции, как любовь, грусть, боль, ярость или страх как препятствия только потому, что мы никогда не учились использовать их как потенциальную энергию.<br/><i>Утверждение</i>: Я наслаждаюсь жизнью в самой полной мере.<br/>]]></string>
    <string name="magus"><![CDATA[<center><h1>Маг</h1></center>Ключевое слово (КС): Меркурий,коммуникация, игривые дела с всевозможными формами коммуникаций гибкость, блеск.<br/>Маг представлен греческим богом Меркурием посланником с крыльями из чистого духа (посмотрите на желтые крылья на его ступнях). Меркурий несет энергию, которая разбрасывается и излучается от него  Карта представляет Волю, Мудрость и Слово, через которое был создан мир. Меркурий умело балансирует на верхушке стойки в виде доски для серфинга и жонглирует различными инструментами коммуникации. Он - гений в использовании всех доступных ему возможностях. В своей двойственности Меркурий означает истину и ложь. Он ставит под вопрос все установившиеся идеи суждения что часто заставляет его самому оказываться в вопросительном свете. Как творческое существо, он не имеет совести. Он использует все инструменты, все методы дом достижения своей цели. Соблазн неправильно использовать таланты велик. Его способности и умение дают ему превосходство и власть. Он движется по узкой границе между белой и черной магией. Это означает, что ему нужно постоянное самоисследование. Он может использовать свои таланты в поиске себя, или же в служении любви и свету.<br/>На этой картине Маг играет с возможностями коммуникации. Он улыбается, что означает, что он коммуницирует с юмором. Юмористическая игривая легкость, с которой он манипулирует своей способностью означает потенциально положительное ее использование. Обезьяна - это компаньон египетского бога Мудрости - Тота. Он(а) иллюстрирует, что мудрость никогда не может регулироваться установившимися  путями.  Любое внешнее проявление, например, через слова, включает в себя некоторую иллюзию.<br/>Предметы,   которыми   жонглирует   Меркурий, Представляют различные меры коммуникации. Например:<br/><i>1) Монеты</i>: тело, материя, финансы,<br/><i>2) Огонь</i>: вдохновение, трансформация, динамика<br/><i>3) Жезл</i>: философия, религия, духовность.<br/><i>4) Стрела</i>: прямота, честность, намерение.<br/><i>5) Свисток</i>: писанина, публикация.<br/>6) Яйцо с Крыльями: экстрасенсорное восприятие, телепатия.<br/>7) Чаша со Змеей: эмоции, отношения, сексуальность.<br/><i>8) Меч</i>: интеллект, логика, анализ.<br/>Две змеи около его головы - это древнеегипетский символ врачевания и восстановления (Кодуцей). В данном контексте они относятся к восстановлению (регенерации) мысли. Над ними - Глаз Хора (бога Восприятия) с символом голубя (носителя духа). Маг получает вдохновение от души Вселенной, чье послание он распространяет на Земле. Это более сильно "выражено сине-желтым энергетическим пучком, который входит в его голову, проникает через его тело и опять выходит у его ног. Он не может выполнять свои задачи без того, чтобы быть постоянно в соприкосновении с духовными силами вселенной. Он всегда на службе у высшего закона. Когда он признает и принимает свою истинную функцию, он несет проясняющий свет во тьму невежества и непонимания.<br/><i>Указания</i>: В вашем распоряжении блестящие способности, которыми вам следует делиться с другими. Одна из важных задач - найти или создать подходящее окружение для вашей деятельности.<br/><i>Вопросы</i>: В каких областях залегают ваши таланты? Какими методами и в каком окружении вы можете их "протолкнуть" или разделить с другими?<br/><i>Предложение</i>: Визуализируйте вашу идеальную область деятельности. Опишите ее.<br/><i>Утверждение</i>: Полное выражение моего творческого потенциала дает мне возможность самоисполниться и делает меня счастливым и удовлетворенным.<br/>]]></string>
    <string name="moon2"><![CDATA[<center><h1>Луна</h1></center><i>КС</i>:  Рыбы;  окончательная проверка;  неверные повороты, иллюзии; сжигание кармы; взаимодействие или борьба с подсознательным; порог к новым уровням сознания.<br/>Здесь Луна убывающая. Она в процессе погружения дальше и глубже в темные миры души. Это время окончательной, и часто самой трудной, проверки. Опасность забыть вашу истинную цель в темноте очень велика. Соблазны и иллюзорные восприятия снуют на пути, готовы повести вас по садовой дорожке! Будьте осторожны! На верхней части карты показан узкий проход охраняемый зловещими часовыми с волчьими головами (Анубис, египетский бог Смерти). За ними встают темные, угрожающие башни, символы власти этих часовых. Эти сторожа держат скипетр Феникса в одной руке и символы Меркурия и Плутона в виде ключей - в другой. Шакалы рыскают у их ног, готовые наброситься и сожрать трупы тех кто рискнет пройти между 6aшнями будучи неуверенным или из чистого любопытства. Охраняемый вход - также представление женского полового и воспроизводящего органа. Луна символизирует здесь бессознательный аспект женского - изменчива, влажна, тениста, соблазнительна, обладая мрачной привлекательностью. Все представляется     таинственным,     сомнительным     и околдовывающим.<br/>Но только после прохождения через этот проход возникнет новая жизнь. Путь к осознанию ведет нас сквозь неосознанное, неизвестное, угрожающее. Любой, кто желает быть человеком мудрости, должен сначала прямо и полностью иметь дело с этими областями невежества. Только через непосредственный опыт вы их познаете; покровы иллюзий поддаются только свету, когда вы признаете их тем, что они есть. Когда эти покровы расходятся, вы достигаете ценного проникновения в истинные тайны, скрытые за ними. Этому процессу аналогичен ритуал посвящения, проводимый во многих племенах. Вступление в статус взрослого требует совершения очень трудного и опасного задания, для которого требуется длительная и тщательная подготовка. Тому, кто осмеливается пройти через ворота, нужны непобедимая храбрость и желание, сделать необходимые приготовления. Счастлив тот, кому судьба позволила найти проводника, которому можно верить на этой стадии пути! Тем не менее даже - или, вероятно, особенно - в этом случае необходимо   огромное   осознание.   Слишком   много "проводников" предлагают свои услуги соблазнительными обещаниями, которыми сами не знают пути. Только поддерживая постоянный контакт с голосом своего сердца, вы будете способны превращать ошибки в удобные возможности для продвижения по пути. Когда вы поистине будете следовать учению сердца, вы увидите, что даже ложная тропа может быть необходимым учебным шагом на вашем пути.<br/>Порог к Смерти - также порог к новой жизни. Это вход в высшее сознание. Он символизируется на карте священным египетским жуком, держащим в клешнях символ солнца. Жук несет обновляющий свет в темноту. Где бы ни появился свет сознания, тьма исчезает. Фактически открывается, что темнота была иллюзией, простыми тенями, которые, как оказывается, существовали только потому, что что-то закрывало поток света. Узнать, какие вещи закрывают вам свет, и отбросить их в сторону - это первые шаги в трансформации.<br/><i>Указания</i>: Вы услышали, ключ неизвестного. Вы на пороге нового опыта. Внимайте сейчас голосу своего сердца, и спокойно и тщательно исследуйте те предложения помощи и руководства, которые вы можете получить.<br/><i>Вопросы</i>: Какие внутренние области вы ощущаете странными, чуждыми, неизвестными вам? Где ваши "белые пятна"? Каких переживаний вы больше всего боитесь?<br/><i>Предложение</i>: Медитируйте регулярно! Выберите метод, который вам удобен и практикуйте его ежедневно по меньшей мере в течение трех месяцев. Уделяйте внимание качеству своих мыслей и образов и при случае записывайте их или рисуйте. Уделяйте внимание также своим снам.<br/><i>Утверждение</i>: Всегда самое темное время - перед зарей.<br/>]]></string>
    <string name="priestess"><![CDATA[<center><h1>Жрица</h1></center><i>КС</i>: Луна, доступ к силам интуиции, врачеванию, независимости, внутреннему равновесию, повышенной уверенности в себе.<br/>Жрица представлена богиней Луны Изидой. Она окружена тонкой сетью световых лучей - выражение ее духовной природы. Ее сущность - это неограниченная независимость. Она находится в соприкосновении со своими интуитивными способностями, и может верить им полностью. Она воспринимает и связана со своим собственным внутренним голосом, этим внутренним руководителем и целителем. Внешне это выражается в ее вере в себя и ответственности перед собой. Как верблюд, который может проходить большие расстояния по пустыне источник, также будет излучать удовлетворенное чувство самодостаточности. Вы обнаружите плодородные оазисы (цветы и фрукты внизу карты) в глубинных богатствах вашего существа. Чем более вы принимаете себя и делитесь с другими, тем глубже будет становиться ясность вашего восприятия (представленная кристаллами). В данной колоде Жрица - одна из самых сильных карт баланса, равновесия и гармонии. Верхняя часть ее тела представляет женское - восприимчивое. Это подчеркивается идущими вверх линиями и указывающими вверх полумесяцами за ее головой.<br/>Ее корона - это Луна, получающая свет от Солнца. От пупка вниз ее тело выражает мужской принцип. Линии прямые, динамичные, прямые в намерении. Лук и стрела у нее на коленях усиливают эту концепцию. Жрица может означать экстрасенсорное восприятие и интуитивные способности, такие, как ясновидение, телепатия, творческая визуализация, сопереживание, интуитивное знание и способности исцеления. Эти способности развиваются в Гармонии с и для службы - высшим космическим законам.<br/><i>Указания</i>: Вы теперь имеете доступ к своим интуитивным силам. Развейте их полнее. Стерегите свою независимость!<br/><i>Вопросы</i>: Есть ли в вашей жизни такие области, в  которых вы скорее позволяете другим влиять на себя, чем верите своей собственной интуиции?<br/><i>Предложение</i>: Ищите воду - как можно чаще. Медитируйте рядом с водой, и учитесь у нее как можно больше.<br/><i>Утверждение</i>: Я верю своим интуитивным способностям.<br/>]]></string>
    <string name="star"><![CDATA[<center><h1>Звезда</h1></center><i>КС</i>: Водолей; вдохновение, кристаллизация, самопризнание, излучение, ясное видение, вера в себя; связь со вселенским разумом.<br/>Это карта представляет красивый процесс. Космическое вдохновение высшей природы получается и проявляется на материальном плане. Карта управляется Водолеем. Среда, или водяной носитель в этом процессе представлен звездной богиней Нунс (см. также XX - ЭОН). Она полностью открыта тому, что идет от духовного плана, и передаст это дальше, полностью служа высшему добру. Она - это канал, используемый божественной энергией для проявления на земле, В каждой руке она держит по чаше, через которые льются спиральные воронки энергии.  Ее  волосы действуют как  антенна,  чтобы распространить восприятие и потоки к земле, несущие с собой вдохновение космоса. Новое, кристально ясное видение придает форму и намерение тому, что секунду назад было только туманным впечатлением. Вы получаете более проникновенный взгляд в безграничный потенциал своего развития. Сила вдохновения, которую вы получаетe, придаст крылья вашей душе и позволяет явно невозможному проявляться чудесным образом.<br/>Человек, ведомый этой мудростью, испускает такое качество  бытия,  такое  излучение,  что  другие  люди притягиваются к нему как к магниту. Сама сила духовной трансформации делает бессмысленными маски личности и ограничения маленькою "я". Упрямые желания и cтpах могут быть отброшены по мере того, как носящая воду отдает себя, все больше и больше, работе ново-освобожденного духа. Воспринимающие   антенны,   однако   регулярно тщательно очищать и чистить. Если восприятие нарушается склонностью к самопоиску, то эти огромные энергии могут иметь опустошающее действие. Энтузиазм может стать фанатизмом, вдохновение - иллюзией. Эмоции необходимо тщательно наблюдать. Как вода, текущая из чаши Нунс, превращается  в  кристаллы,  так  и  эмоции  должны кристаллизоваться.<br/>Это означает, что они должны быть схвачены ясно и определенно. Это не может случиться, если вы подавляете и контролируете эмоции, но только тогда это может быть, если вы позволяете произойти эмоциональному разворачиванию (символизируемому цветением роз). Бабочки, символы трансформации, означают, что ваш собственный взгляд на вещи изменится и будет освобожден от пут старой обусловленности.<br/><i>Указания</i>: Пусть восходит ваша Звезда, и оставайтесь в контакте с землей. Верьте своему окружению и найдите пути позволять другим разделять это. Вас будут экзаменовать и признавать по плодам, которые вы взращиваете.<br/><i>Вопросы</i>: Полностью ли вы самоисполнены в вашей настоящей области работы?<br/><i>Предложение</i>: Проверьте, все ли вы делаете возможное, чтобы довести свои идеи до выполнения.<br/><i>Утверждение</i>: Мои творческие силы воображения и моя связь со всеобъемлющим сознанием показывает мне путь реализации моих идей.<br/>]]></string>
    <string name="sun"><![CDATA[<center><h1>Солнце</h1></center><i>КС</i>: Солнце; высокотворческая энергия; осознание; исполненное любовное отношение; мудрость, духовность; трансформация.<br/>Солнце  лучится  в  центре, среди  двенадцати астрологических знаков, и все купает в своем свете. Изнутри у него цветет роза реализации. Его свет - это сущность ясности и высшего сознания и осознания. Двое детей с крыльями бабочек танцуют на зеленой горе творчества. Это символ освобожденного партнерства между мужчиной и женщиной, Приобретенная свобода выражается в экстатической радости и энтузиазме. Теперь вес энергии полностью доступны для обычного творческого процесса. Эти энергии больше не будут тратиться впустую в борьбе власти, ревности или границ. Крылья их объединенного творчества, переживание союза на службе великого света, высоко их вознесли. Они испытывают и наслаждаются само-исполнением в каждый момент. Не никакой желанной цели дальше в будущем. Все здесь, и все хорошо. Стена, окружающая вершину горы означает, что высший пик свободы и сознания остается закрытым для этих двух. Чтобы пройти, они должны перепрыгнуть через один последний особый барьер. Маленький вход на вершину должен быть найден каждым из нас.<br/>В этом состоянии экстаза может произойти далеко идущая алхимическая трансформация. Человек, представленный Луной - это отражатель света, в то время как человек, представленный Солнцем, стал источником света, воплощая качества мудрости и духовности. Он(а) более не зеркало, как Луна, которая отражает свет Солнца, не будучи способным сам излучать свет или тепло. Он(а) нашла окончательный источник внутреннего света. Он(а) излучает божественную мудрость и любовь на весь мир, наполняя его светом трансформации. Нечто новое и трансформирующее зреет во всем человечестве, так же, как плод зреет из-за химического процесса, вызванного теплыми солнечными "лучами. Рождение "Нового Человечества" требует завершения процесса, описанного в старых алхимических текстах. Феникс сгорает, только для того, чтобы встать из пепла новой, чудесной птицей, и полететь в открытое небо. Свет сознания пронзает все аспекты нашего бытия.<br/><i>Указания</i>: Исполнение ваших желаний возможно здесь и сейчас. Расслабьтесь, отдайтесь танцу. Правильно подходящие партнеры найдут друг друга.<br/><i>Вопросы</i>: Какая задача или проект сейчас в вашей "повестке дня"?<br/><i>Предложение</i>: Визуализируйте свет и тепло Солнца в своей груди и сердце. Последующие несколько дней напоминайте себе по нескольку раз в день, что солнце сияет в вас и сквозь вас.<br/><i>Утверждение</i>: Я - в гармонии с божественным Светом, который наполняет и ведет меня.<br/>]]></string>
    <string name="swords01"><![CDATA[<center><h1>ТУЗ МЕЧЕЙ</h1></center>КС;   Интеллектуальная   ясность,   оригинальное мышление, блестящая сила мысли, божественное вдохновение.<br/>На лезвии зеленого меча выгравировано по-гречески слово "ясность". Это символ творческой энергии, приводимой к существованию через интеллектуальную ясность. То, что сотворено в ясности, будет видимо нести это качество и предавать его дальше. Рукоять меча составлена из свернутой змеи, трех символов солнца и двух полумесяцев. Бессознательное (Луна) выходит на свет (Солнце). Змея, символ трансформации, показывает,   что   бессознательные   энергии   становятся доступными сознательному. Энергии, освобождаемые в этом процессе, теперь доступны для полноценного исполнения.<br/><i>Указания</i>: Присутствующая у вас в данный момент ясность - это великолепное условие для предприятия. Вы будете способны распознавать факты И называть вещи своими именами, - те факты и вещи, которые другие люди предпочтут замести под ковер. Это включает большую ответственность с вашей стороны. Позаботьтесь о том, чтобы никогда не выражать свои проникновения бессердечно. Но когда вы в полном контакте с Любовью, используйте свой меч, не жалея ни себя ни других.<br/><i>Вопрос</i>: Что поддерживает, что мешает вашей ясности? Предложение:    Медитируйте    на    следующем утверждении: "Истина, которую вы произносите, не имеет ни прошлого, ни будущего. Она есть, и это все, что ей надо, чтобы быть".<br/><i>Утверждение</i>: Я верю своим ясным восприятиям.<br/>]]></string>
    <string name="swords02"><![CDATA[<center><h1>ДВОЙКА МЕЧЕЙ - МИР</h1></center><i>КС</i>: Луна в Весах; внутренний мир, сила принимать решения; решения в отношении ситуации или отношений, которые посеют духовный мир.<br/>Два меча, символы мира, скрещены, пронзая сине-белую розу; готовность к любви и реализации вместо борьбы. Глубокий духовный мир (желтый цвет) соединяется с энергиями реорганизации (зеленый). Это условие, через которое могут разъясняться ситуации и интуитивно приниматься решения. Вдохновение и идеи, которые сейчас приходят, достойны внимания. Помните их, чтобы быть способным по ним ориентироваться во времена сомнений и путаницы. Формы в виде пропеллеров, излучающиеся от розы, связаны с воздушными качествами карты. Они показывают, что свежесть и движение также связаны с истинным миром.<br/><i>Указания</i>: Внутренний мир - это особый дар. Защищайте его, но никогда не пытайтесь цепляться за него.<br/><i>Вопрос</i>: Какие области вашей жизни особенно важны для вас? Теперь вы можете спокойно прийти к необходимым решениям.<br/><i>Предложение</i>:   Уделите   время   для   глубокого расслабления! Вы - в удобной позиции, чтобы исследовать прошлое, настоящее и будущее. Запишите свои проникновения.<br/><i>Утверждение</i>: Глубокий мир наполняет мое сердце.<br/>]]></string>
    <string name="swords03"><![CDATA[<center><h1>ТРОЙКА МЕЧЕЙ - СКОРБЬ</h1></center><i>КС</i>: Сатурн в Весах; тревоги, сомнения, отсутствие ясности, тяжесть, депрессия, напряженность в трехсторонних отношениях.<br/>Центральный меч ясности ограничивается двумя меньшими мечами. Они согнуты, не в гармонии. Роза повреждена и роняет свои лепестки. Ясность рассеялась, мрачные облака сомнения, страха или тревоги ограничивают мышление и душу. Сатурн - строгий учитель - делает все нечистоты видимыми, блокирует все удобные пути побега. Урок, который здесь надо выучить - это не менее, чем освоение заботы и беспокойства. Бродящий, недоверчивый вид должен быть ясно признан, отрицательной энергией, которая отделяет нас от нашего изначального источника. Эта карта также может относиться к напряженным трехсторонним отношениям, и пытается каким-либо образом взорвать или разрушить их. Такая ситуация обычно требует ясных решений. Любое избегание принимать их вызывает скорбь и беспокойство.<br/><i>Указания</i>: Эта карта - это вызов принимать ясные, недвусмысленные решения. Только таким образом можно восстановить утерянное равновесие (Весы).<br/><i>Вопрос</i>: Какие решения вам трудно принимать или лицезреть?<br/><i>Предложение</i>: Используйте Таро, чтобы узнать, каковы ваши решения (см. Системы Использования Карт). Сейчас вытащите еще карту, которая покажет, что ожидает вас, когда вы встанете лицом к лицу со своей проблемой.<br/><i>Утверждение</i>: Каждая проблема содержит в себе свое собственное решение.<br/>]]></string>
    <string name="swords04"><![CDATA[<center><h1>ЧЕТВЕРКА МЕЧЕЙ – ПЕРЕМИРИЕ</h1></center><i>КС</i>: Юпитер в Весах; спокойный, центрированный; ясность; духовное очищение; интеграция; распространение.<br/>Четыре меча, все одинаковой силы, встречаются кончиками в центре полностью раскрытой розы Тревоги побеждены. Восстановлена ясность Туза Мечей и опять пробивается синий цвет. Желто-зеленый цвет духовного творчества опять преобладает на картине. Это подходящая атмосфера, чтобы роза признания разворачивалась и распространялась. Юпитер несет качества радости и расширения. Как бы ни безнадежна казалась какая-либо ситуация до сих пор, она фактически содержит в себе все элементы удачного процветающего решения. Зеленый крест на заднем плане означает полное внутреннее единение, интеграцию всех четырех аспектов - мышления, эмоций, тела, души. Здесь также представлено предупреждение. Перемирие не означает мир. Может быть и поверхностное спокойствие, которое поддерживается только подавлением чувств и импульсов. Очень тщательно исследуйте возможность того, что возмущающие влияния уже присутствуют и просто скрыты на данный момент. Вовремя узнав их, вы сможете лишить их разрушительной силы.<br/><i>Указания</i>: У вас достаточно внутренней ясности, чтобы успешно проводить свои планы. Убедитесь, что вы постоянно испытываете хорошие ощущения в отношении того, что происходит.<br/><i>Вопрос</i>: Что поддерживает или мешает вашей ясности? Предложение: Проверьте   свое окружение и переустройте его, чтобы поддерживать спокойствие и центрированность.<br/><i>Утверждение</i>: Я умиротворен внутри себя.<br/>]]></string>
    <string name="swords05"><![CDATA[<center><h1>ПЯТЕРКА МЕЧЕЙ - ПОРАЖЕНИЕ</h1></center><i>КС</i>: Венера в Водолее; боязнь потери или поражения; боязнь болезненных ситуаций или переживаний.<br/>Пять   мечей  расположены  в  виде  пентакля, указывающего вниз. Равновесие утеряно. Пентаграмма, стоящая на голове, очерчена каплями крови. Затронуты старые раны, и они снова кровоточат. Мечи изогнуты, то есть они повреждены, не в гармонии. Рукоятка каждого меча означает отдельный аспект этой ситуации. Рыба представляет прошлое, спящая змея показывает, что никакого обновления не происходит, указывающая  вниз  корона  символизирует  потерянное осознание, рог барана выражает отсутствие новых импульсов и то, что ничто не будет приведено в движение, и морская раковина выражает нужду в защите. В данный момент преобладает страх поражения. Он может быть связан с отношениями, или, более общо, с началом чего-то, что имеет для вас большую важность. Это боязнь потерять контроль, испытать ощущение, что все ускользает из ваших рук. Водолей направлен к будущему. Вызов состоит в том, чтобы освободить место вашей собственной объективности и ясности (синяя рамка), несмотря на страх поражения. Белый цвет в центре картины означает ясный светлый дух, пытающийся прорваться сквозь власть страха.<br/><i>Указания</i>: Если вы вытащите эту карту, это означает, что вы теперь готовы видеть свой страх поражения. Страх иррационален по природе, что означает, что он необязательно отражает действительную ситуацию. Признав это, вы освободите все те энергии, которые были завязаны в вашем страхе. Если вы боитесь видеть, как контроль над ситуацией ускользает из ваших рук, помните, что-то ощущение, что вы держите что-то под контролем - иллюзия! Видеть, понимать, принимать и "отпускать" свой страх- это освободит вас.<br/><i>Вопрос</i>: Что вы связываете с понятием поражения?<br/><i>Предложение</i>: Запишите ответ на вышеприведенный вопрос, или составьте ответ с кем-нибудь, кому вы верите. Если старые раны открыты, позвольте себе ощущать боль. Это единственный путь залечить их.<br/><i>Утверждение</i>: Я принимаю свой страх, и "отпускаю" его.<br/>]]></string>
    <string name="swords06"><![CDATA[<center><h1>ШЕСТЕРКА МЕЧЕЙ - НАУКА</h1></center><i>КС</i>: Меркурий в Водолее; способность анализировать, объединять идеи; всеобъемлющее видение; всеохватывающее понимание; объективность.<br/>Меркурий - это один из величайших даров для Водолея. Способность Меркурия   анализировать несет ясность перспективам на будущее. Восприятия не только видимы и признаваемы теперь, но их можно также с легкостью коммуницировать. Самые разнообразные идеи и видения встречаются в одной центральной точке. Это дает новое, всеохватывающее видение вещей, которое вызывает цветение розы реализации. Роза и крест в центре картины символизируют тайну научной истины, которая постоянно заставляет нас отрываться от устаревших моделей и путей мышления. Это никоим образом не ограничивается миром науки. Новые открытия также служат для того, чтобы разрушать привычные колеи в личных областях и отношениях. Изменения, которые теперь необходимы, должны передаваться таким образом, чтобы другие могли слышать, понижать и принимать их.<br/><i>Указания</i>: Вы обладаете способностью воспринимать на разных уровнях и с различных перспектив. Ваше понятие вещей объединяет многие различные аспекты.<br/><i>Вопрос</i>: Каковы, и где находятся, привычные колеи в вашей жизни?<br/><i>Предложение</i>: Верьте своему взгляду вглубь. Коммуницируйте таким образом, чтобы другие поняли. Позвольте розе распуститься.<br/><i>Утверждение</i>: Роза признания цветет в моем сердце.<br/>]]></string>
    <string name="swords07"><![CDATA[<center><h1>СЕМЕРКА МЕЧЕЙ - ТЩЕТНОСТЬ</h1></center><i>КС</i>: Луна в Водолее; разочарование, уныние, непостоянство, страхи о существовании, отрицательные ожидания.<br/>Большой меч ясности атакован и поврежден шестью меньшими мечами, и теряет свою энергию и выносливость. Меньшие мечи, каждый из которых несет планетный символ на эфесе, представляют пессимистические мысли, мешающие явному успеху. Сознательное и бессознательное (Солнце и Луна на концах центрального меча) обменялись позициями. Мрачные подсознательные ожидания затуманивают ваш взгляд вглубь. Преобладает тяжелая тревога, хотя в действительности все идет совершенно нормально. Разочаровывающие аспекты шести малых мечей можно объяснить следующим образом:<br/><i>Нептун</i>: Все кажется затуманенным пленкой или вуалью: я просто не знаю, чего хочу на самом деле.<br/><i>Венера</i>: Но это слишком хорошо, чтобы быть правдой.<br/><i>Марс</i>: У меня нет энергии, нет времени, я уже слишком стар.<br/><i>Юпитер</i>: Слишком много хорошего за один раз. Я - никогда не справлюсь с таким большим успехом.<br/><i>Меркурий</i>: Но я просто не могу передать это должным образом.<br/><i>Сатурн</i>: Здесь просто слишком много возни, и это требует   слишком   много   времени.   Эти   буквально разрушительные мысли не следует воспринимать серьезно. Реальность несколько отлична от вашего ее восприятия на данный момент. Скоро вы сможете посмеяться над собственными сомнениями.<br/><i>Указания</i>: Ваши страхи не имеют никакого отношения к реальности! Проснитесь и смотрите, что происходит на самом деле!<br/><i>Вопросы</i>: В каких областях вашей жизни вы принижаете себя своими собственными ограниченными идеями? В чем состоят сжимающие вас системы поверий?<br/><i>Предложение</i>: Вытащите еще карту, вопрошая: Как будет выглядеть моя жизнь, когда я отброшу свои сомнения?<br/><i>Утверждение</i>: Я осваиваю все умения и Средства, необходимые для достижения того, к чему я стремлюсь в глубине души.<br/>]]></string>
    <string name="swords08"><![CDATA[<center><h1>ВОСЬМЕРКА МЕЧЕЙ - ВМЕШАТЕЛЬСТВО</h1></center><i>КС</i>: Юпитер в Близнецах; проблемы с терпением; беспокойство от чрезмерного думания; трудно делать выбор.<br/>Два сильных меча в центре пересекаются шестью гнутыми саблями. Вы оказываетесь перед необходимостью выбора из двух альтернатив явно одинакового достоинства. Вы не придете к решению путем аналитического размышления. Ваши сомнения, или боязнь сделать неправильный выбор, постоянно разрушают вашу внутреннюю ясность. Вам также не хватает выносливости, которая вам потребуется, если вы будете заниматься   разрешением   этой   запутанной   ситуации. Независимо от того, куда вы повернете, кажется, что не существует удовлетворительного решения. Чем больше вы пытаетесь распутать запутанный клубок пряжи, тем крепче становятся узлы.<br/><i>Указания</i>: Оставьте вещи в покое и пусть они некоторое время развиваются сами по себе. Пока остается сомнение в отношении этих решений, не идите ни на что новое. Юпитер - это провозвестник непредвиденного и неожиданного изменения к лучшему. Проблема, кажущаяся неразрешимой сейчас, найдет свое собственное решение.<br/><i>Вопрос</i>: Между какими альтернативами вы сейчас разрываетесь?<br/><i>Предложение</i>: Расслабьтесь и пусть вещи развиваются сами. Вытащите карты на возможные альтернативные варианты.<br/><i>Утверждение</i>: Я расслаблен и верю Жизни.<br/>]]></string>
    <string name="swords09"><![CDATA[<center><h1>ДЕВЯТКА МЕЧЕЙ - ЖЕСТОКОСТЬ</h1></center><i>КС</i>: Марс в Близнецах; жестокость к себе; само­обвинение, самонаказывание; бессердечная страсть, фанатизм; месть; пассивное сопротивление; мученичество.<br/>Девять мечей разной длинны висят в ряд, указывая вниз. Они заржавлены, зазубрены, и с их остриев капает кровь. Слезы на заднем плане свидетельствуют о великом страдании, вызываемом мечами. Ясность превратилась в кучу обломков. Эта  карта  в  основном  означает  жестокость, обращенную на себя. Она говорит о склонности "класть себя на лопатки" с огромной энергией (Марс). Разрушительные обвинения, сделанные в вашем детстве родителями или учителями,   продолжают,   с   меньшей   жестокостью, воздействовать на вас. Но теперь вы сами взяли на себя роль обвинителя. Это может происходить в форме внутренних дебатов между двумя "людьми", или точками зрения. Вы боитесь сделать определенный выбор, а затем клевещете на себя за свою нерешительность. Или же вы делаете выбор и мучаете себя за плохие последствия: вы выбрали неправильно. Примеров можно привести множество,  и вы найдете свой собственный, подходящий к ситуации. Вы ощущаете себя жертвой обстоятельств, и, вероятно, находите некоторое удовлетворение от этой роли. В редких случаях эта карта может означать физическую или психологическую жестокость со стороны бессердечного человека. Это может быть фанатик или мстительный тиран какого-либо рода.<br/><i>Указания</i>: Эта карта указывает на вашу склонность жестоко себя подавлять. Вам придется признать и полностью увидеть эту модель поведения перед тем, как вы сможете ее преодолеть.<br/><i>Вопросы</i>: Кто судил о вас раньше? Как вы сейчас обвиняете себя? Готовы ли вы простить теперь своих родителей, других, и себя?<br/><i>Предложение</i>: Вытащите еще карту и посмотрите, как будет смотреться ваша жизнь, когда вы примете себя как вы есть!<br/><i>Утверждение</i>: Я любим, просто потому что я такой, как я есть.<br/>]]></string>
    <string name="swords10"><![CDATA[<center><h1>ДЕСЯТКА МЕЧЕЙ - КАТАСТРОФА</h1></center><i>КС</i>: Солнце и Луна в Близнецах; боязнь сумасшествия; разбитое сердце; боязнь разрушительной энергии накопленной злости; отрицательное мышление.<br/>Девять мечей направляют свою превосходящую агрессивную силу со всех направлений сразу против десятого, и разрушают его совершенно. Этот десятый меч несет символы солнца и сердца. Эта  карта  показывает разрушительную силу постоянного  отрицательного мышления.   Это образ сумасшествия, путаный рев бездушных механизмов. Даже последние остатки радости жизни (Солнце), любви" к себе и другим, а также к существованию (сердце) угрожают оказаться жертвой этой отрицательности. Отрицательность подрывает и рушит стремление души к гармонии и равновесию. Эта ситуация - это также угроза вашим внешним условиям. Это может вызвать финансовый крах, или потерю других значимых вещей или возможных потребностей.<br/><i>Указания</i>: Первый шаг - это признать свою боязнь психопомешательства и катастрофы. Второй шаг - это понять отрицательную энергию, лежащую скрытой за вашим страхом. Если вы захотите, вы можете победить этот страх, признав его.<br/><i>Вопросы</i>: Каковы ваши самые большие страхи? Как бы выглядело полное разрушение вашей жизни?<br/><i>Предложение</i>: Как только вы признаете, в каких областях лежат ваши страхи, сформулируйте свои собственные утверждения, используя только положительные термины, чтобы помочь себе "перепрограммировать" себя.<br/><i>Утверждение</i>: Я приглашаю положительное в свою жизнь, и привечаю его от всего сердца.<br/>]]></string>
    <string name="swordsknightofswords"><![CDATA[<center><h1>РЫЦАРЬ МЕЧЕЙ</h1></center><i>КС</i>: Огненный аспект воздуха; ориентация на цель, амбиция, гибкие силы интеллекта; страсть, горячность.<br/>Рыцарь Мечей в своих золотисто-зеленых доспехах едет охотиться, на полном галопе - воплощение его ориентированной на цель умственной деятельности.<br/>Он знает, куда ему надо, и не будет отдыхать пока не прибудет на место назначения. У него замечательные способности концентрации. Мысли и идеи проходят к нему с быстротой молнии; он мастер вообразительного и гибкого мышления, что он использует для достижения своих целей (золотисто-зеленые доспехи). Четыре пропеллера относятся к "четырем небесным направлениям и означают, что сила мысли не ограничена ни временем, ни расстоянием. Его сильная интеллектуальная решимость объединяется с глубокой эмоциональной восприимчивостью. Только такие цели, которые эмоционально заряжены могут зажечь такую страсть. Тело, интеллект и дух (три ласточки) находятся в гармонии и летят рядом с ним. Оба меча - длинный в правой руке и короткий в левой - будут употребляться наравне.  Они представляют две потенциальные энергии, янь (мужское, аналитическое) и инь (женское, интуитивное), которые потребуются для достижения нужного равновесия, чтобы он мог продвигаться. Он кажется единым со своей галопирующей лошадью, из-за своих уравновешенных и правильно применяемых способностей.<br/><i>Указания</i>: Вы сейчас в подходящем положении для составления планов, установки целей и доведения их до реализации.<br/><i>Вопросы</i>: Знаете ли вы свою цель? Что произойдет, когда вы ее достигнете?<br/><i>Предложение</i>: Вообразите, как вы сможете более всего наслаждаться своим успехом.<br/><i>Утверждение</i>: Я знаю свою цель и я знаю, в каком направлении я работаю. Каждая цель - это просто верстовой столб на пути к моему конечному предназначению.<br/>]]></string>
    <string name="swordsprinceofswords"><![CDATA[<center><h1>ПРИНЦ МЕЧЕЙ</h1></center><i>КС</i>: воздушный аспект воздуха; интуиция, творческое мышление; прерывание сквозь все запутанности; освобождение от ограниченных идей и моделей; ясное восприятие.<br/>Принц   Мечей   носит   плотно   прилегающие, перепончатые зеленые доспехи. Он - мастер творческих идей, мышления и планирования. Необходимая предпосылка способности творчески мыслить - это неограниченная свобода. Процесс творческого мышления не может переносить любые ограничения. Вот почему Принц так далеко закидывает назад руку - чтобы обрезать связи с фигурами, тянущими вагон со всей силой. Эти фигуры - это символы ограничивающих идей и ощущений, или ограничивающих отношений, которые могут замедлить продвижение колесницы.<br/>Кристалл в колеснице оформлен в виде двойной пирамиды: Он показывает кристаллизацию восприятия. Сейчас подходящее время придавать вид и форму идеям. Иногда проблемы кажутся для нас неразрешенными из-за старых, ограничивающих систем поверий и убеждений, например: "Я слаб и зависим", или "Если я буду утверждать себя, я буду наказан", или "Я очень неповоротлив". В какой-либо прошлой ситуации, вероятно, в нашем детстве, такие чувства, может, и имели определенный смысл, но теперь они не имеют отношения к нашей реальности. Мы продолжаем тащить с собой эти поверья, постоянно испытания, однако, ситуации, которые их усиливают. Мы говорим себе, например, что наша Неповоротливость заставляет нас ронять и разбивать вещи. Реальность же немного отлична. Мы не просто случайно попадаем в ситуации, создаем их вокруг себя, основываясь на своих поверьях о реальности. Человек, ошарашенный своей "ужасающей" неповоротливостью, будет, к примеру, так ограничивать, свои движения, опасаясь быть неповоротливым, что его движения действительно будут неповоротливыми. Какой бы естественной грацией он не обладал бы, она останется нераскрытой и неразвитой, так как когда-то в прошлом кто-то убедил его считать себя неуклюжим.<br/>Если мы близко рассмотрим те свои стороны, которые неудовлетворительны, мы сможем увидеть, что каждая неудобная и непроработанная ситуация служит для того, чтобы показать нам наши собственные неправильные понятия и отношения. Как только мы их увидим так, как они есть, мы сможем исправить Н отбросить их.<br/><i>Указания</i>: Освободите себя от того, что ограничивает ваше мышление и дух. Но убедитесь в том, что вы выражаете свои идеи и планы таким образом, что другие вас поймут. Покорно принимайте их мнения. Ваше мышление может быть гораздо впереди своего времени, но вы, ничего не жертвуя, можете подстроиться, чтобы ваше видение могло работать и в настоящем!<br/><i>Вопрос</i>: Каким поверьям, чувствам, отношениям или запрограммированным идеям вы позволяете себя ограничивать? Предложение: Познакомьтесь с творческой визуализацией. Прочитайте книгу "Творческая Визуализация" Шакти Гавайна.<br/><i>Утверждение</i>:   Мои   творческие   возможности  безграничны.<br/>]]></string>
    <string name="swordsprincessofswords"><![CDATA[<center><h1>ПРИНЦЕССА МЕЧЕЙ</h1></center><i>КС</i>: земной аспект воздуха; из облаков в ясность; победа над плохими настроениями; восстание (бунт).<br/>Принцесса  Мечей представляет  свежую интеллектуальную ясность, которая все потрясает. Она только что разрушила старый алтарь, который взрывается, в воздух летят клубы дыма, обломки и пепел. Когда интеллектуальное и духовное (воздух) обновление встречают элемент земли, алтари старых идеалов разрушаются, и дым скоро осядет, оставляя место для ясности. Каждое изменение, каждый внутренний конфликт, который вы переживаете, дает дым и пепел (эмоции и плохие настроения), летящие в воздух. Но Принцесса Мечей не позволяет пыли, поднятой разрушением старого и бесполезного, затуманить ясность ее видения! Она использует свой меч, чтобы отметать возникающие плохие настроения и разрушительные мысли. Она решительна я агрессивна, имея дело с г практическими проблемами, особенно когда они включают противоречивые или парадоксальные элементы. Принцесса Мечей представляет крайне бунтовскую натуру, которую не запугать ни установленным, ни освященным. Так как ока бунтует во имя ясности, открытости и истины/она разрушать все подавляющее, все, что мешает полноценно ощущать жизнь, включая и все моральные кодексы. Ее "нет" подавлению коренится в глубоком "да" себе самой и существованию. Мы можем сравнить ее действия с Иисусом, выкидывающим ростовщиков из Храма.<br/><i>Указания</i>: Ваши мысли и видение может иногда разрушать "святые" алтари. Не позволяйте летающим обломкам хоронить вас. Не позволяйте вашим плохим настроениям захватить вас. Оставайтесь верным своим настоящим идеалам.<br/><i>Вопросы</i>: Какие старые "алтари присутствуют в вашем окружении, в вашей жизни? Есть ли у вас смелость разрушить их?<br/><i>Предложение</i>: Посмотрите внутрь себя, посмотрите, коренится ли ваш бунт в любви.<br/><i>Утверждение</i>: Мой бунт положителен, конструктивен и творческий.<br/>]]></string>
    <string name="swordsqueenofswords"><![CDATA[<center><h1>КОРОЛЕВА МЕЧЕЙ</h1></center><i>КС</i>: водный аспект воздуха; прерывание через старые маски и роли; ясность; рациональное, интеллектуальное, логическое, объективное.<br/>Откладывание в сторону своих масок, отречение благополучия, предлагаемого игрой знакомых ролей, означает  добровольное отбрасывание привычных механизмов защиты. Используя меч проникающего взгляда, вы приходите к признанию, что маски, которые вы носите, не только защищают и камуфлируют, но также и отделяют вас от своего "Я" и других. Энергетическое прорезание сквозь ваши маски освобождает вас и Королева Мечей выводит вас из окружающих облаков в ясность и открытость. Кристаллы за ее головой, символы новой ясности, поддерживают голову ребенка. За отброшенными масками открываются естественная, детская невинность, которая теперь свободна. Открытость и восприимчивость ребенка, в сочетании с острым кристально чистым проникновением вглубь человека или ситуации, является основным требованием для работы советника или терапевта. Он(а) должен быть готов позволить маскам упасть, и он(а) не должен позволять себе завязываться в эмоциональных сложностях какой-либо ситуации. Только таким образом советчик зарабатывает истинное доверие, или сохраняет реальную способность предлагать исцеление в Помогающем окружении.<br/><i>    Указания</i>: Вы - в процессе все большего и большего отделения себя от старых ролей и моделей поведения. Это может вести с собой болезненные переживания. Но оно того стоит! Ясность, которую вы получаете, освобождает вас.   Вопросы: Каковы роли, которые вы легче всего и чаще всего прячете за собой? Готовы ли вы отбросить их?<br/><i>Предложение</i>: Наблюдайте себя в различных ролях. Некоторые из них вы будете продолжать играть, но с большим осознанием. Вы будете их играть, пока не перестанете идентифицировать себя с ними.<br/><i>Утверждение</i>: Моя единственная обязанность в жизни - оставаться правдивым к себе.<br/>]]></string>
    <string name="tower"><![CDATA[<center><h1>Башня</h1></center><i>КС</i>: Марс; далеко идущая внутренняя трансформация; исцеление; старое разрушается, давая место новому; духовное обновление; самопознание.<br/>Сила пожирающего, очищающего Огня разрушает и уносит старое. Ничего не пощажено; башня эго будет потрясена до самого основания. Все, за что вы пытаетесь уцепиться, будет разрушено этой трансформирующей силой. Очевидное благополучие прошлого начало качаться и опрокидываться. Все, что остается, - это вера; знание о том, что все события в жизни исходят из бесконечной любви вселенной и несут нам возможность учиться. и признавать. Такое понимание истинной природы событий трансформирует даже явные потери или болезненные разочарования   в   ценные  дары,   которыми   они   в действительности и являются. Времена отчаяния и внутреннего напряжения, когда они признаны, могут стать самыми плодотворными фазами роста в нашей жизни.<br/>Башня также одна из высших карт для исцеления. Как удаление гнилого зуба дает облегчение - всему телу, так и разрушение застойных ситуаций и отношений, мешающих росту, начинает процесс исцеления всего вашего организма. Удалять зуб может быть болезненно, но когда этот зуб отравляет вашу систему, другого выхода нет. Удары судьбы могут казаться такими же трагичными и непостижимыми, но они приходят к нам только потому, что мы нуждаемся в них и создали их для себя сами -сознательно или бессознательно. Если вы сможете признать и принять эти законы вселенной, то у вас есть все, что вам надо, чтобы произошло истинное освобождение и полная трансформация. Глаз Хора иллюстрирует пробужденное сознание, которое видит реальность так, какой она поистине является. Голубь с оливковой веткой символизирует сострадание к себе и к другим, возникающее из  самопознания. Он также символизирует то, что остается в течение всего процесса чистым и целостным - сущность существования, из которой все создается по новой (змея).<br/><i>Указания</i>: Вы в середине (или в подходе к) крайне интенсивного процесса трансформации. Что бы ни было разрушено или потрясено в вас, это служит для вашего очищения и освобождения места для чего-то нового. Впустите его!<br/><i>Вопросы</i>: Готовы ли вы обозревать себя и Жизнь новыми глазами?<br/><i>Предложение</i>: Наблюдайте себя в повседневной жизни Ситуации могут показаться повторяющимися, но вы не будете продолжать повторять старые, ограниченные связывающие модели поведения.<br/><i>Утверждение</i>: Все, что происходи! в моей жизни - к лучшему.<br/>]]></string>
    <string name="universe"><![CDATA[<center><h1>Вселенная</h1></center><i>КС</i>:   Сатурн;   завершение,   космический   союз; утешествие освобождения от пут; сжигание кармы.<br/>Это последняя карта Большого Аркана. Она закрывает цикл, начавшийся Дураком. Великая задача доведена до завершения и возвращается к невинности и изобретательности Дурака. Капля исчезает в океане, и океан выливается в каплю. Это завершение в то же время является новым начинанием на более высоком уровне бытия. Окончательная цель достигнута -возврат к первоначальному космическому Единству.<br/>Теперь вы видите себя и мир, как он есть на самом деле (Глаз Хора вверху справа). Все одеяния и маски стали поверхностными и бесполезными, так как вы едины со своей первоначальной природой. Вы в вихре, захвачены постоянным танцующим движением Вселенной. Границы вашего маленького "я" растворяются в организмическом союзе со Вселенной. Обнаженная женщина танцует танец освобождения. Через Глаз Хора она увидела природу ограничений. Этим взглядом вглубь (символизируемым серпом, который, она еще держит в правой руке) она прорывается сквозь паутину обольщений.<br/>Даже гигантский змей трансформации потерял свою функцию. Энергия трансформировалась и существует новое качество. Змей пережил времена своей полезности; ничего не осталось такого, что мог бы разрушить его ядовитый укус.<br/>Четыре херувима раздувают всепроникающий дух во всех четырех направлениях: "Смотрите, все новое!"<br/><i>Указания</i>: Теперь для вас возможно видеть вещи так, как они есть. Сцена оборудована для нового начинания или благоприятного завершения. События вашей жизни в гармонии с Вселенной.<br/><i>Вопросы</i>: От каких сторон своей жизни вам пора освободиться? Существует ли путешествие или предприятие, ожидающее вас, чтобы вы привели их в действие?<br/><i>Предложение</i>: Верьте своим восприятиям! Составьте список всех незавершенных ситуаций, разрешение которых даст вам чувство облегчения.<br/><i>Утверждение</i>: Я един во Вселенной.<br/>]]></string>
    <string name="wands01"><![CDATA[<center><h1>МАЛЫЙ АРКАН, ТУЗ ЖЕЗЛОВ</h1></center><i>КС</i>: огонь; высокая или сильная энергия; трансформация.<br/>Туз Жезлов представлен огромным пылающим факелом, символом элемента огня, который управляет Жезлами. Это вторая карта высшей энергии в колоде (Солнце - это самая высшая). Эта карта показывает энергии, возникающие, когда все блокировки убраны. Потоки света уходят во всех направлениях, представляя силу, вырывающуюся из этого пламени. Все благополучие и определенность, к которым вы цеплялись, будут потрясены и разрушены воздействием этих прорывающихся энергий.<br/>Если препятствия убраны с пути, происходит обновление во всех областях и уровнях жизни. Оживляющая сила наполняет все ваше существо новым светом. Теперь для этих свободно текущих энергий важно иметь творческий выход. Вы можете использовать эту энергию только если у вас есть цель, к которой вы можете ее направить. Следующий, после расчистки блокировок шаг - это найти правильную схему, по которой заставить работать эту энергию.<br/><i>Указания</i>: Вы полны силы и энергии! Займите себя полностью поиском того, когда и как вы можете и хотите ее использовать!<br/><i>Вопросы</i>: Что вас больше всего привлекает (делать)? Что дает вам наибольшее удовольствие? В какой схеме вы могли бы реализовать свои мечты?<br/><i>Предложение</i>: Вытащите карты на вышеозначенные вопросы.<br/><i>Утверждение</i>: Я открыто выражаю свою энергию и силу.<br/>]]></string>
    <string name="wands02"><![CDATA[<center><h1>ДВОЙКА ЖЕЗЛОВ - ВЛАДЕНИЕ</h1></center><i>К.С</i>: Марс в Овне, боевая энергия; динамичный первооткрыватель, преобладание или создание ситуации.<br/>Планета Марс, носитель динамичных, активных сил, находится в своем собственном знаке Овне - первопроходец, который постоянно ищет новые пути и методы продвижения. Позыв вперед находит новые направления. Жезлы представлены двумя скрещенными дордже, тибетским символом удара молнии. Маски, с головами лошадей на концах жезлов, это символы чисто разрушительной энергии. Наконечники стрел украшены змеями. Это означает обновление, сопровождающее разрушение. Владение покоится на гармонии и центрированности. Выражение "управление" может быть лучше в смысле управления также и собой. Такое условие требует собирать и концентрировать ваши энергии, чтобы смелость, необходимую для выхода на новые пути. Какие бы крутые перемены ни происходили бы на пути, первопроходец не будет выведен из равновесия. Задний фон картины показывает встречи огня и воды - алхимический символ единения различных аспектов нашего существа. Из этого союза возникает новое. Когда вы принимаете различия и очевидные конфликты, становятся возможными решения, которые меняют и расширяют вашу перспективу.<br/><i>Указания</i>: Уделяйте внимания центровке. Если вы в контакте со своим центром, вы несомненно овладеете любой ситуацией. Верьте своей энергии. Не идите ни на какие ложные компромиссы!<br/><i>Вопрос</i>: Какие задачи и ситуации являются для вас вызовом?<br/><i>Предложение</i>: Если вы в вызывающей ситуации, сядьте прямо и удобно. Дышите глубоко в низ живота. Подождите, пока дыхание не будет течь мягко и спокойно, и вы не почувствуете   себя   вполне   расслабленным.   Теперь визуализируйте существующую ситуацию. Увидьте себя, имеющего с ней дело, оставаясь центрированным.<br/><i>Утверждение</i>: Я нахожу силу, которая сейчас мне нужна в своем центре.<br/>]]></string>
    <string name="wands03"><![CDATA[<center><h1>ТРОЙКА ЖЕЗЛОВ - ДОБРОДЕТЕЛЬ</h1></center><i>КС</i>: Солнце в Овне; добродетель, целостность, честность, уверенность в себе, бескомпромиссность.<br/>Три Жезла несут цветы лотоса, находящиеся в процессе раскрытия. Это цветение - это результат внутреннего пробуждения. Тело, разум и дух - в гармонии. Из этого состояния кристаллизуется целостность, которая не допускает ленивых компромиссов. Вы воспринимаете и позволяете своей силе играть свободно, никогда не передавая ее кому-то другому в виде подчинения. Несмотря на внешний динамизм, центр остается нетронутым и ясным. Размышление в этот момент внутреннего спокойствия позволяет возникнуть новому чувству уверенности в себе и предохраняет от Перегрузки ненужными проблемами - Внутренняя мудрость достаточно сильна, чтобы отбросить любые тревоги и сомнения, которые могут возникнуть. Мрачные размышления, аналитические соображения интеллектуального мышления теряют свой смысл, когда вы полны жизненной энергии и ощущением жизненности (оранжевый цвет).<br/><i>Указания</i>: Уделите внимание своей собственной точке и внутреннему спокойствию. Центрируйте себя и преодолейте.<br/><i>Вопросы</i>: Есть ли какие-либо причины сомнения в себе? Сомневаетесь ли вы еще в своих добродетелях?<br/><i>Предложение</i>: Если вы не центрированы и ощущаете остаточные сомнения внутри, вытащите карту, чтобы выяснить область над которой еще надо работать.<br/><i>Утверждение</i>: У меня есть сила и добродетель, чтобы размышлять и знать.<br/>]]></string>
    <string name="wands04"><![CDATA[<center><h1>ЧЕТВЕРКА ЖЕЗЛОВ - ЗАВЕРШЕНИЕ</h1></center><i>КС</i>: Венера в Овне; завершение; единство; возможность новых начинаний.<br/>Круг заполнен. Все противоречия и противоположности сходятся и соединяются в центре. Возвратилась гармония между мужским и женским, активным и пассивным (баран и голубь). По этой причине возгорается огонь творчества.<br/>Венера, символ красоты и любви, соединяется с Овном, принципом новых начинаний. Сердце толкает вперед и ищет развития красивого в новых направлениях. Перед тем, как может возникнуть новое, старое должно быть завершено. Конфликт между противоположностями должен быть завершен таким образом, чтобы это придвинуло вас на пути к вашей высшей цели. Напряженность в отношениях может работать положительно, когда признается и уважается индивидуальность каждого партнера. Это делает возможным для вас поддерживать друг друга в движении вперед.<br/><i>Указания</i>: Нечто красивое пробивается в ваши отношения. Вы можете это сначала заметить, когда установившиеся условия ставятся под вопрос и открыто обсуждаются. Прояснение старого - необходимое условие нового единства, нового начинания.<br/><i>Вопросы</i>: Готовы ли принимать своего партнера таким, какой он(а) есть, несмотря на различие между вами? Какие области требуют срочного прояснения и разрешения?<br/><i>Предложение</i>: Если есть какое-либо напряжение между вами и кем-то другим, то сейчас подходящее время прояснить и разрешить это взаимодействие и завершить старое.<br/><i>Утверждение</i>: Завершение старого освобождает меня для нового.<br/>]]></string>
    <string name="wands05"><![CDATA[<center><h1>ПЯТЕРКА ЖЕЗЛОВ - БОРЬБА (спор, раздор)</h1></center><i>КС</i>: Сатурн во Льве; ограничение; неисполненное желание; озлобление; боязнь; тщетное стремление.<br/>Центральный жезл стал тяжелым, как свинец. Крылатый диск, который нормально означал бы размах вверх, в высшие сферы, теперь несет звезду, направленную вниз. Центр звезды покрыт пятью небольшими перекрывающимися дисками. Глаз Хора потерял ясность видения. Змеи возрождения выглядят медлительными и сонными. Головы феникса отвернулись друг от друга, как бы избегая друг друга. Эта карта означает общее положение, в котором творческая сила Льва блокирована (Сатурн). Так как свободное течение энергии крайне ограничено, она начала застаиваться. Этот концентрированный заряд энергии тщетно стремится найти возможность выражения. Жизнь становится тяготой. Крошечные крылья внизу палки продолжают бороться, пытаясь поднять свинцовый груз.<br/><i>Указания</i>: В этой ситуации велика опасность подчиниться (примириться с обстоятельствами). Сатурн напоминает нам, что со всеми вещами надо работать шаг за шагом. Не позволяйте себе быть подавленным. Всегда смотрите на пламя за жезлом, которое продолжает гореть, несмотря на затруднения. Когда вы вытаскиваете эту карту, это знак того, что вы готовы встретить ситуацию лицом к лицу и что-либо сделать с ней.<br/><i>Вопросы</i>: Какие непреодолимые препятствия кажутся стоящими между вами и реализацией ваших целей? Как прямо сейчас выглядит гора обязанностей и задач, стоящих перед вами?<br/><i>Предложение</i>: Двигайтесь шаг за шагом! Не принимайте все так уж серьезно. Вытащите на это еще карту.<br/><i>Утверждение</i>: Я теперь способен все более и более выражать свои чувства и свои творческие качества в своей работе.<br/>]]></string>
    <string name="wands06"><![CDATA[<center><h1>ШЕСТЕРКА ЖЕЗЛОВ - ПОБЕДА</h1></center><i>КС</i>: Юпитер в Льве; победа, успех; ясность; прорыв; единение энергий.<br/>Если мы достаточно долго стремились (Пятерка Жезлов), если мы предприняли все возможные усилия, приходит внезапный прорыв, и неожиданная победа -наша. Мы полны возвышенного ощущения силы, которая помогает нам побеждать на всех уровнях, на которых мы желаем.<br/>Шесть жезлов силы расположены гармонично, и организованы в своем действии. Цветы лотоса (любовь), головы феникса (возрождение, обновление) и крылатые шары со змеями (творческая сила, новое творение, глаз Хора) соединяются и усиливают друг друга. Пламя опять горит.<br/>Фиолетовый   цвет   фона   стал   светлее   из-за благополучного ощущения победы. В древнем Египте этот цвет представлял прорыв к победе. Юпитер, планета удачи и распространения, связывает себя с творчеством Льва. Все цели будут с легкостью достигнуты. Но победа никогда не должна достигаться за счет других или несправедливо ставить их в невыгодное положение. Борьба должна быть выиграна честными средствами, и должна стоять на службе какой-либо благой причины, от vero все вовлеченные в это получат пользу.<br/><i>Указания</i>: Делайте то, что вы планируете сделать. Данный момент обещает успех.<br/><i>Вопрос</i>: Чего вы в действительности хотите достичь? Что для вас означает Победа?<br/><i>Предложение</i>: Вытяните карты на вышеприведенные вопросы. Позвольте ясным ответам возникнуть в вас. Затем вытащите еще карту, которая покажет вам, что поддерживает или что мешает вам на пути к победе.<br/><i>Утверждение</i>: Я теперь готов наслаждаться успехом в своей жизни. Каждое событие моей жизни приближает меня к моей окончательной цели, и моя победа несет пользу всем, кто в это вовлечен.<br/>]]></string>
    <string name="wands07"><![CDATA[<center><h1>СЕМЕРКА ЖЕЗЛОВ - ДОБЛЕСТЬ</h1></center><i>КС</i>: Марс в Льве; храбрость, смелость; импульс; риск; бескомпромиссность.<br/>Мужская, воинствующая сила Марса соединяется со смелостью Льва и дает необыкновенную силу и импульс. Бой будет проведен безупречно. Фиолетовый цвет фона стал темнее (см. Шестерку Жезлов), и является теперь цветом воина, который ударяет, не размышляя, и удовлетворяется только решительной победой. Шесть жезлов на заднем плане несут тибетский символ энергии. Они служат мощному жезлу в центре, их энергии объединяются и направляются к цели. Семерка Жезлов выражает интенсификацию условий, представленных в двух предыдущих картах. Выраженная здесь доблесть - это результат вашего личного опыта. Она возникла через вашу способность учиться из прошлого опыта. Если вы будете применять эти уроки, вы сможете идти на дальнейший риск с большим осознанием. О компромиссах сейчас и речи нет; они потребуют от вас отрицания вашей собственной внутренней реальности. Для вас сейчас время стоять на своем, и оставаться безусловно верным своим энергиям!<br/><i>Указания</i>: Быть верным себе - это включает и защиту своей правды даже перед лицом огромного сопротивления. Верьте своей силе. В настоящей ситуации вы должны утверждать себя любой ценой.<br/><i>Вопросы</i>: Готовы ли вы принять все последствия? Осознайте, какие страхи мешали вам до сих пор утверждать себя?<br/><i>Предложение</i>: Изучите описание безупречного воина Доном Хуаном в "Путешествии в Икстлан" Карлоса Кастанеды.<br/><i>Утверждение</i>: Я выражаю свою собственную реальность открыто и честно.<br/>]]></string>
    <string name="wands08"><![CDATA[<center><h1>ВОСЬМЕРКА ЖЕЗЛОВ - БЫСТРОТА</h1></center><i>КС</i>: Меркурий в Стрельце; ясная, прямая, быстрая коммуникация; преодоление непонимания.<br/>"Быстрота" - это карта преодоления помех, которые стоят на нашем пути (что показано на Пятерке Жезлов). Блокировка, представленная квадратом, трансформируется теперь в большой полированный кристалл, мерцающий цветами радуги.<br/>Если вы утвердите свою точку зрения открыто, прямо и ясно, эти помехи могут быть трансформированы. Непонимание сменяется ясностью. Вы нашли свой собственный внутренний центр и можете представить свою позицию подчеркнуто открыто (красные динамичные стрелы, излучающиеся из центра). Проблема, до сих пор казавшаяся непреодолимой, блекнет в своем значении на заднем плане по причине вашей ясности. Если вы преодолеете склонность колебаться и готовы назвать своими именами возмущающие влияния, то вы лишаете их  силы ограничивать и мешать вам. Радуга, символ целостности, означает, что процесс приходит к концу. Вы оглядываетесь назад, обнаруживая, что трудности прошлого помогли довести процесс учения до завершения.<br/><i>Указания</i>: Пришел момент определить свою позицию. Если вы открыты и остаетесь центрированным, непонимание разъяснится.<br/><i>Вопрос</i>: Есть ли такой человек, которому вы не осмеливаетесь открыто объявить свою позицию?<br/><i>Предложение</i>: Используйте эту возможность, чтобы больше открыть себя тем людям, которые что-то значат для вас. Говорите с ними, или пишите письма.<br/><i>Утверждение</i>: Моя открытость и уверенность в себе открывает сердца тех, кого я люблю.<br/>]]></string>
    <string name="wands09"><![CDATA[<center><h1>ДЕВЯТКА ЖЕЗЛОВ - СИЛА</h1></center><i>КС</i>: Солнце в Стрельце; сила, полученная путем объединения  сознательной  и  бессознательной  энергий; целостность.<br/>Сильный Жезл в центре соединяет солнце и луну. Скрытые бессознательные силы (Луна) становятся видимыми через лучистый свет сознательного (Солнце). Дремлющие силы пробуждаются и могут быть применены в направлении цели. Признание этих неиспользованных потенциалов освобождает больше энергий, ощущаемых новыми и необычными. Это сила, растущая изнутри, она символизируется полумесяцами на восьми стрелах на заднем плане. Мощь этой ново-найденной силы уничтожает темноту невежества. Когда бессознательное становится видимым, мы встречаемся лицом к лицу со многими вещами, которые мы прикрывали, чтобы избежать смотреть на них. Это может произвести страх какого-либо вида, страх ощутить болезненные раны, которые мы прикрыли и надеялись забыть. Это может быть также просто боязнь нашей собственной, еще не доказанной, силы, которая проникает во все области нашей жизни, реорганизуя их. Бутонизация    самореализации    не    позволяет возвратиться к знакомой ситуации слабости и невежества. Ваша внутренняя сила будет расти с ростом насущных задач. Вы ощутите свою энергию идущей далеко за пределы, которые, как вы думали, существуют. Это ключевое переживание, начало далеко-идущего внутреннего и внешнего разворачивания вашего потенциала.<br/><i>Указания</i>: Вы - в процессе открытия вашей действительной   силы.   Верьте   своему   внутреннему руководителю! Вы можете захотеть принять участие в работе каких-либо групп, которые могут помочь вам развить и развернуть ваш потенциал.<br/><i>Вопросы</i>: Вы немного боитесь своей собственной силы? В каких областях вашей жизни возникает этот страх?<br/><i>Предложение</i>: Уделяйте внимание своим сновидениям в это время.<br/><i>Утверждение</i>: Я все яснее и яснее знаю, кто я есть. Это признание ведет к полному развитию моей потенциальной силы.<br/>]]></string>
    <string name="wands10"><![CDATA[<center><h1>ДЕСЯТКА ЖЕЗЛОВ - ПОДАВЛЕНИЕ</h1></center><i>КС</i>: Сатурн в Стрельце; подавление чувства; энергия придерживается; разделение, изоляция, агрессия.<br/>Жизненная энергия восьми жезлов на заднем плане подавляется и ей препятствуют два сильных жезла на передаем плане, несущие те же символы, что и на Двойке Жезлов. На той карте, однако, жезлы объединены и поддерживают друг друга, в то время как эти стоят отдельно, друг рядом с другом, образуя полный заслон.<br/>Готовность Стрельца к коммуникации блокируется Сатурном, и возникает сильный страх. Если вы боитесь быть отвергнутым, неодобрения или наказания, вы начнете подавлять свои собственные импульсы. Ваша сила, ваша жизненность и жизненная энергия не могут быть выражены. Будучи подавленными, эти энергии превращаются в раздражение, ярость и жестокость. Если эта агрессивность не находит выхода вовне, вы можете повернуть ее внутрь, на себя, и она может выразиться в самоопорочении или депрессии во всех ее аспектах, и до и включая - болезни, Эта карта - это приглашение. Признайте свое подавление и ограничение своих собственных жизненных импульсов и положите этому конец. Это шаг к принятию ответственности за себя, и освобождение себя от неоправданных "моральных" ограничений.<br/><i>Указания</i>: Сознательно ли вы себя подавляете или нет, признайте, что вы бы хотели гораздо больше выразить, пережить, насладиться и отпраздновать. Осмельтесь!<br/><i>Вопросы</i>: Есть вещи, которые вы всегда хотели сказать определенным людям. Что это за вещи, и кто эти люди? Вы можете - в данный момент просто для себя - выразить эти вещи прямо сейчас!<br/><i>Предложение</i>: Вытяните еще карту, вопрошая: какова будет моя жизнь, когда я буду готов освободить себя?<br/><i>Утверждение</i>: Я имею право следовать своим чувствам и жизненным импульсам.<br/>]]></string>
    <string name="wandsknightofwands"><![CDATA[<center><h1>РЫЦАРЬ ЖЕЗЛОВ</h1></center><i>КС</i>: огненный аспект огня; динамическое движение вперед; усиленный взгляд вглубь; приходящие изменения. Рыцарь Жезлов символизирует мастерство роста и внутреннего развития. В левой руке он держит горящий факел (см.Туз Жезлов), которым он сжигает всю отрицательность, стоящую на его пути. Он взял на себя задачу убрать все препятствия завалы на дороге к собственному росту.<br/>Его развевающаяся накидка сделана из пламени. Его шлем украшен головой единорога, чей рог символизирует третий глаз. Его собственное видение стало средством передвижения (лошадь) для решительного обращения с внешним миром. Когда растет рептилия, она время от времени должна вылезать из старой кожи, ставшей слишком узкой. Доспехи рыцаря, сделанные из кожи рептилий, символизируют сбрасывание всего старого и узкого, и храбрый прыжок вперед. Энергия, создаваемая повышенным восприятием, освобождена и теперь проявляется; ее не остановить. Даже трудные ситуации будут продвигаться в конструктивном направлении.<br/><i>Указания</i>: Бодрствуйте, будьте готовы к людям или ситуациям, которые могут произвести динамические изменения в вашем сознании. Будьте благодарны за этот подарок от существования. Получите его, и не цепляйтесь за него.<br/><i>Вопросы</i>: Позволяет ли ваша настоящая ситуация полностью развиваться и развернуться вашим энергиям? Если нет, что должно быть убрано или изменено?<br/><i>Предложение</i>: Ищите ситуации и возможности, которые вас вызвали. Займитесь ими со всей своей энергией.<br/><i>Утверждение</i>: Каждый возникающий вызов помогает мне расти. Каждый шторм укрепляет мои корни.<br/>]]></string>
    <string name="wandsprinceofwands"><![CDATA[<center><h1>ПРИНЦ ЖЕЗЛОВ</h1></center><i>КС</i>: воздушный аспект огня; интенсивность; цветущая любовь; интуитивное творчество; из тьмы - на свет.<br/>Принц сидит с вытянутыми руками, а его огненная колесница быстро движется вперед. Несколько темных отметок на заднем плане намекают на тьму, которую он теперь оставляет позади. Общее впечатление, которое он производит - это определенность, открытость и свобода. Он обнажен, что означает, что ему незачем прятаться или защищать себя. В правой руке он держит скипетр Феникса, символ силы и энергии. Он завоевывает, как первопроходец, новые области жизни (его ноги образуют число 4, как на IV, Император). Его сердце открывается, и он видит мир новыми глазами.<br/>Принц   Жезлов   персонифицирует   мастерство интуитивно "о творчества (зеленый цвет в пламени). Все чувства включены на использование для творческих целей. Он верит своей интуиции и удивляет других своими оригинальными идеями и решениями. Ничего не может помещать и ограничить этот творческий поток. Сверкающий огонь в колеснице поддерживает его в движении. Подчиняясь любви (цветы лотоса у его сердца) он возвышается над собой. Крылья Феникса поднимают его и позволяют видеть мир с возвышенной точки зрения. Принц Жезлов - это захватывающее выражение молодой, кипящей через край энергии, и радости жизни. Его мысли смелы и полны творческой энергии (крылатый лев над ним). Его вера в свое восприятие освобождает его, позволяя ему двигаться за пределы прежних ограничений в мыслях и действиях.<br/>Принц Жезлов в совершенной готовности полностью погрузиться в испытания и вызовы жизни, но его самый важный урок состоит в том, что его сильная воля может только помочь ему в его движении к цели, когда она в гармонии с волей Целого.<br/><i>Указания</i>: У вас есть все, что вам нужно! Не позволяйте себе сдерживаться! Не позволяйте себе замедляться! Жизнь готова принять вас. Верьте своему безграничному, творческому потенциалу!<br/><i>Вопрос</i>: Какие вызовы сейчас присутствуют в вашей жизни?<br/><i>Предложение</i>: Раскиньте широко руки и дышите глубоко в свое сердце.<br/><i>Утверждение</i>: Я люблю жизнь, и жизнь любит меня.<br/>]]></string>
    <string name="wandsprincessofwands"><![CDATA[<center><h1>ПРИНЦЕССА ЖЕЗЛОВ</h1></center><i>КС</i>: земной аспект огня; освобождение от страха; новое начинание; оптимизм; повышенное восприятие.<br/>Страх побежден! Принцесса Жезлов, обнаженная, открытая, незащищенная, покорила тигра страха (см. Дурак). Ее жезл несет символ Солнца. Перья на ее голове означают ее повышенное восприятие и чувство справедливости, которые она приобрела, преодолев свой страх. Она танцует свой экстатический танец в огромном пламени. Рядом с ней, на алтаре, украшенном головами баранов, высоко возносится костер Весны, новых начинаний. Огненно-красный фон символизирует страсть, жизненность и пламенную энергию. Когда страх исчезает, вспениваются источники энтузиазма и радости, о которых и мечтать было невозможно, и оживляют нашу жизнь. Ограничивающие нас страхи - труп тигра - можно похоронить и забыть.<br/><i>Указания</i>: Ваши старые страхи потеряли свою власть над вами. Их мертвые останки вас больше не могут испугать. Размышляйте теперь о своих самых больших силах.<br/><i>Вопросы</i>: Каков следующий шаг в вашей жизни? Бесстрашно найдите его!<br/><i>Предложение</i>: Изучайте способы трансформации чувств страха. Вовлекитесь, например, в танец, работу над трансом или экстатические формы медитации.<br/><i>Утверждение</i>: Моя самая большая сила состоит в ... Принимая свой страх, я трансформирую его в любовь.<br/>]]></string>
    <string name="wandsqueenofwands"><![CDATA[<center><h1>КОРОЛЕВА ЖЕЗЛОВ</h1></center><i>КС</i>: водный аспект огня; самопознание, изменение сострадание. Королева Жезлов освоила самопознание. Она посмотрела глубоко в свою собственную натуру, что привело к трансформации ее существа. Есть рассказ о том, что однажды ) нее были черные волосы, а у пантеры - ее компаньонки, - был черный мех. После того, как она подверглась трансформации, ее волосы стали светло-золотистыми, а пантера превратилась в льва. Однако, ее знание своего прежнего состояния напомнило ее состраданием к созданиям, еще не освобожденным. Чтобы быть в состоянии помогать другим, она предпочитает носить красновато-коричневые волосы и держит льва в форме леопарда, черные пятна которого свидетельствуют о тьме прошлого.<br/>Королева сидит на огненном троне в доспехах из чашек весов с эмблемой рыбы на груди. Это единение воды и огня, интуитивного узнавания и эмоциональной вовлеченности, которые приводят в действие внутреннюю трансформацию. Ее корона интеллектуальной ясности и расширенного восприятия все еще сохраняет гвозди от тернового венца - напоминание об унижении и страданиях, предшествовавших ее трансформации. Ее глаза закрыты в тихом экстазе. Сознание обращено внутрь, и ее  присутствие излучает благословенность  внутреннего умиротворения. Сосновая шишка на конце жезла символизирует духовный рост. Жезл, когда его держат в такой позиции, напоминает нам в своей самореализации основываться на земле, а также позволять другим делить это с нами.<br/><i>Указания</i>: Вы работали над собой и достигли прогресса. Теперь время учиться, как делиться этим с другими. Пусть ваша самореализация выражается в вашей повседневной жизни!<br/><i>Вопросы</i>: Как вы можете поделиться с другими тем, что вы нашли для себя?<br/><i>Предложение</i>: Медитируйте на  следующем утверждении: "Учение - это обнаружение того, что вы уже знаете. Действие показывает, что вы это знаете. Учить- это давать другим понять, что они знают это так же, как и вы".<br/><i>Утверждение</i>: Я - лучащееся существо, наполненное светом и любовью.<br/>]]></string>
    <string name="changelog_dialog_title">KOKOKO!</string>
    <string name="changelog_dialog_text">
        <![CDATA[<b>Version 1.3.0:</b>
        <ul>
         <li>Change 1</li>
         <li>Change 2</li>
        </ul>
        ]]>
    </string>
</resources>
